{"translation-revision-date":"2024-02-19 14:53:31+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"You won\u2019t be able to use layouts with Elementor Pro widgets until you do.":["Du vil ikke kunne bruke layouter med widgeter fra Elementor Pro f\u00f8r du gj\u00f8r det."],"Upgrade your plan for best results.":["Oppgrader din lisens for de beste resultatene."],"This result includes an Elementor Pro widget that's not available with your current plan. Upgrade to use all the widgets in this result.":["Dette resultatet inkluderer en Elementor Pro-widget som ikke er tilgjengelig med din lisens. Oppgrader for \u00e5 bruke alle widgetene i dette resultatet."],"Your progress will be deleted, and can't be recovered.":["Fremdriften din vil bli slettet og kan ikke gjenopprettes."],"Preview unavailable":["Forh\u00e5ndsvisning ikke tilgjengelig"],"Back to results":["Tilbake til resultatene"],"Upgrade now":["Oppgrader n\u00e5"],"Minimize":["Minimer"],"Use Layout":["Bruk layout"],"Regenerate":["Regenerer"],"Expand":["Utvid"],"Reconnect":["Koble til p\u00e5 nytt"],"Generate":["Generer"],"This includes consenting to the collection and use of data to improve user experience.":["Dette inkluderer samtykker til bruk av data for \u00e5 forbedre brukererfaringen."],"I approve the ":["Jeg godkjenner "],"Elementor AI is just a few clicks away. Connect your account to instantly create texts and custom code.":["Elementor AI er bare noen klikk unna. Koble til kontoen din for \u00e5 f\u00e5 tilgang til \u00e5 lage tekster og tilpasset kode."],"You aren't connected to Elementor AI.":["Du er ikke koblet til Elementor AI."],"AI":["AI"],"We can\u2019t process that many requests so fast. Try again in 15 minutes.":["Vi kan ikke behandle s\u00e5 mange foresp\u00f8rseler p\u00e5 en gang. Pr\u00f8v p\u00e5 nytt om 15 minutter."],"Whoa! Slow down there.":["Hei! Ta det litt roligere."],"It's time to upgrade.":["P\u00e5 tide \u00e5 oppgradere."],"Upgrade":["Oppgrader"],"Let\u2019s do it":["La oss gj\u00f8re det"],"Show me how":["Vis meg hvordan"],"Privacy Policy":["Personvern"],"Terms of Service":["Tjenestevilk\u00e5r"],"Beta":["Beta"],"Get Started":["Kom i gang"],"Connect":["Koble til"],"Pro":["Pro"],"Remove":["Fjern"],"Go Pro":["Pr\u00f8v Pro"],"Close":["Lukk"],"Cancel":["Avbryt"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/ai-layout.js"}}