{"translation-revision-date":"2023-10-28 18:00:52+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"Make an image larger and improve it\u2019s resolution.":["Tee kuvasta suurempi ja paranna sen resoluutiota."],"Hold tight, painting dreams might take a moment.":["Odota hetki, unien maalaaminen saattaa kest\u00e4\u00e4 hieman."],"Bringing your vision to life...":["Tehd\u00e4\u00e4n visiostasi totta..."],"Use Image":["K\u00e4yt\u00e4 kuvaa"],"Original image size":["Kuvan alkuper\u00e4inen koko"],"Generate":["Luo"],"Position image in it\u2019s new size to generate content around the edges.":["Sijoita kuva uudessa koossaan luodaksesi sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 reunojen ymp\u00e4rille."],"Describe what you want to generate in the marked area (English only)":["Kuvaile mit\u00e4 haluat luoda merkitylle alueelle (vain englanniksi)"],"Stay tuned! More incredible AI tools are coming your way soon.":["Pysy kuulolla! Lis\u00e4\u00e4 mahtavia teko\u00e4lyty\u00f6kaluja tulossa pian."],"Create new versions of the original image.":["Luo uusia versioita alkuper\u00e4isest\u00e4 kuvasta."],"Resize":["Muuta kokoa"],"Edit with AI":["Muokkaa teko\u00e4lyll\u00e4"],"Generate images":["Luo kuvia"],"Generate again":["Luo uudelleen"],"Aspect ratio":["Kuvasuhde"],"Image type":["Kuvan tyyppi"],"Wood":["Puu"],"Stone":["Kivi"],"Origami":["Origami"],"Digital":["Digitaalinen"],"Clay":["Savi"],"3D":["3D"],"Watercolor":["Vesiv\u00e4ri"],"Pencil Drawing":["Lyijykyn\u00e4piirros"],"Oil Painting":["\u00d6ljyv\u00e4rimaalaus"],"Line Art":["Viivapiirros"],"Doodle":["T\u00f6herrys"],"Handmade":["K\u00e4sintehty"],"Neon Punk":["Neonpunk"],"Low Poly":["V\u00e4h\u00e4iset polygonit"],"Pixel Art":["Pikselitaide"],"Vector":["Vektori"],"Isometric":["Isometrinen"],"Fantasy Art":["Fantasiataide"],"Comic Book":["Sarjakuva"],"describe your image":["kuvaile kuvaasi"],"Cinematic":["Elokuvamainen"],"Cartoon":["Animaatio"],"Anime":["Anime"],"Digital Art":["Digitaalinen taide"],"Bokeh":["Bokeh"],"Neon":["Neon"],"Mosaic":["Mosaiikki"],"Gradient":["Liukuv\u00e4ri"],"Floral":["Kukkainen"],"Long Exposure":["Pitk\u00e4 valotus"],"Portrait":["Muotokuva"],"Macro":["Makro"],"Landscape":["Maisema"],"Photographic":["Valokuvamainen"],"It's time to upgrade.":["On aika p\u00e4ivitt\u00e4\u00e4."],"Elementor AI is just a few clicks away. Connect your account to instantly create texts and custom code.":["Elementorin teko\u00e4ly on vain muutaman klikin p\u00e4\u00e4ss\u00e4. Yhdist\u00e4 tilisi luodaksesi heti tekstej\u00e4 ja koodia."],"You aren't connected to Elementor AI.":["Et ole yhteydess\u00e4 Elementorin teko\u00e4lyyn."],"Fix spelling & grammar":["Korjaa tavutus ja kielioppi"],"Make it shorter":["Lyhenn\u00e4"],"Make it longer":["Pidenn\u00e4"],"Simplify language":["Yksinkertaista"],"search":["haku"],"Vietnamese":["Vietnam"],"Turkish":["Turkki"],"Thai":["Thai"],"Swedish":["Ruotsi"],"Spanish":["Espanja"],"Russian":["Ven\u00e4j\u00e4"],"Portuguese":["Portugali"],"Polish":["Puola"],"Persian":["Persia"],"Korean":["Korea"],"Japanese":["Japani"],"Italian":["Italia"],"Indonesian":["Indonesia"],"Hungarian":["Unkari"],"Playful":["Leikkis\u00e4"],"Nostalgic":["Nostalginen"],"Motivational":["Motivoiva"],"Inspirational":["Inspiroiva"],"Friendly":["Yst\u00e4v\u00e4llinen"],"Formal":["Muodollinen"],"Confidence":["Itsevarmuus"],"Casual":["Kasuaali"],"Add a 3D shadow to the text":["Lis\u00e4\u00e4 tekstiin 3D-varjo"],"Rainbow colored animated text gradient":["Sateenkaaren v\u00e4rinen animoitu liukuv\u00e4riteksti"],"AI":["Teko\u00e4ly"],"Get Elementor AI":["Hanki Elementor Pro"],"Privacy Policy":["Tietosuojaseloste"],"Terms of Service":["Palvelun k\u00e4ytt\u00f6ehdot"],"Beta":["Beta"],"Back":["Takaisin"],"Get Started":["Aloita"],"Connect":["Liit\u00e4"],"Redo":["Tee uudelleen"],"Undo":["Peruuta"],"Zoom":["Zoom"],"Pro":["Pro"],"Current":["Nykyinen"],"Restore":["Palauta"],"Remove":["Poista"],"History":["Historia"],"Go Pro":["Hanki Pro"],"Insert":["Lis\u00e4\u00e4"],"Close":["Sulje"],"Background":["Tausta"],"Square":["Neli\u00f6"],"Edit":["Muokkaa"],"Style":["Tyyli"],"Preview":["Esikatsele"],"Cancel":["Peru"],"Loading":["Lataa"],"None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/ai-gutenberg.js"}}