{"translation-revision-date":"2024-05-02 17:01:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Add an id attribute to the anchor tag.":["Legg en attributt til anker-elementet."],"Anchor ID":["Anker-id"],"Background Image Url":["URL for bakgrunnsbilde"],"Image Url":["Bilde-URL"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Tilpasset"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Replace":["Bytt ut"],"Upload":["Last opp"],"Normal State":["Normal tilstand"],"Image Shadow":["Bildeskygge"],"Left and Right":["Venstre og h\u00f8yre"],"View Demo":["Se demo"],"Use multiple conditions":["Bruke flere betingelser"],"Baseline":["Baselinje"],"Space Evenly":["Jevnt mellomrom"],"Space Around":["Mellomrom rundt"],"Space Between":["Mellomrom mellom"],"End":["Slutt"],"Start":["Start"],"Block Width":["Blokkbredde"],"%s %s":["%s %s"],"Inner Block":["Indre blokk"],"%s Direction":["%s-retning"],"%s Alignment":["%s-justering"],"Gap":["Avstand"],"Use theme heading margins":["Bruk toppavstander fra temaet"],"Adjust Column Arrangement":["Juster kolonneordning"],"Progress Suffix":["Fremdrift-suffiks"],"Progress Prefix":["Fremdrift-prefiks"],"Progress Bar Text":["Tekst p\u00e5 fremdriftslinjen"],"Accessibility Label":["Tilgjengelighetsetikett"],"Animate":["Animer"],"Bar Color":["Linjefarge"],"Bar Color #%s":["Linjefarge #%s"],"Thickness":["Tykkelse"],"Apply border radius to bar":["Bruk kantlinjeradius p\u00e5 linjen"],"Maximum Progress":["Maksimal fremdrift"],"Progress":["Fremdrift"],"Progress Bar":["Fremdriftslinje"],"Progress Circle":["Fremdriftssirkel"],"(%d) Selected":["(%d) valgt"],"Add Designs":["Legg til utforminger"],"Deselect All":["Fravelg alle"],"Select":["Velg"],"Select Multiple":["Velg flere"],"Overlay Blend Mode":["Blendemodus for overlegg"],"Overlay Opacity":["Ugjennomsiktighet for overlegg"],"Wireframes":["Tr\u00e5drammer"],"Pick a design to start from, this will override your block settings":["Velg en utforming \u00e5 starte med, dette vil overstyre dine blokkinnstillinger."],"Click on any inner block in the editor to style it.":["Klikk p\u00e5 en indre blokk i redigeringen for gi den stil."],"Upgrade to Premium to get more design variations.":["Oppgrader till Premium for \u00e5 f\u00e5 flere utformingsvarianter."],"Block variations":["Blokkvarianter"],"Choose variation":["Velg variant"],"%s Size":["%s st\u00f8rrelse"],"%s Height":["%s h\u00f8yde"],"%s Width":["%s bredde"],"Shadow Settings":["Skyggeinnstillinger"],"Advanced Shadow Options":["Avanserte alternativer for skygge"],"Add Block":["Legg til blokk"],"There are no blocks in this group, please add one.":["Det er ingen blokker i denne gruppen, vennligst legg til en."],"Wrap":["Innpakning"],"No Wrap":["Ingen innpakning"],"Oblique":["Skr\u00e5"],"Italic":["Kursiv"],"Font Style":["Skriftstil"],"Content":["Innhold"],"Transform & Transition":["Forvandle og forvandling"],"Invert Design":["Snu utformingen"],"Learn more about linking":["L\u00e6r mer om kobling"],"When linked, styling this block would also style other linked blocks in adjacent columns.":["Med koblet styling ville denne blokken ogs\u00e5 style andre koblede blokker tilst\u00f8tende kolonner."],"Image Filter":["Bildefilter"],"Scale Down":["Forminsk"],"Fill":["Fyll"],"Image Fit":["Bildetilpasning"],"Focal point":["Fokuspunkt"],"Zoom":["Forst\u00f8rr"],"Image Alt":["Bilde-alt"],"Select Image":["Velg bilde"],"Align Full":["Full bredde"],"Align Wide":["Bred bredde"],"When enabled, the last column will be cloned instead of adding a blank column.":["N\u00e5r sl\u00e5tt p\u00e5 vil siste kolonne bli kopiert i stedet for \u00e5 legge til en tom blokk."],"Container Borders & Shadow":["Kantlinjer og skygge for beholder"],"Trigger hover state on nested blocks":["Utl\u00f8s oversvevetilstand p\u00e5 n\u00f8stede blokker"],"Conditional Display":["Betinget visning"],"Button Borders & Shadows":["Kantlinjer og skygger for knapper"],"Button Width":["Knappebredde"],"Min. Button Height":["Minimum knappeh\u00f8yde"],"Button Size & Spacing":["St\u00f8rrelse og avstand for knapp"],"Button Colors":["Knappefarger"],"Lift More":["L\u00f8ft mer"],"Background Shape":["Bakgrunnsform"],"Shape Outline Color":["Farge p\u00e5 form-omriss"],"Shape Outline Width":["Bredde p\u00e5 form-omriss"],"Shape Padding":["Utfylling for form"],"Shape Border Radius":["Kantlinjeradius for form"],"Icon Gap":["Ikon-avstand"],"Shape Color":["Farge for form"],"Styles":["Stiler"],"Borders & Shadows":["Kantlinjer og skygger"],"Margins":["Avstander"],"Min. Height":["Min. h\u00f8yde"],"Row Gap":["Radavstand"],"Sticky":["Klebrig"],"Absolute":["Absolutt"],"Relative":["Relativ"],"Static":["Statisk"],"Sticky position may not work across all themes":["Klebrig plassering vil kanskje ikke virke i alle temaer"],"Both":["Begge"],"Visible":["Synlig"],"Scroll":["Skroll"],"Hidden":["Skjult"],"Overflow":["Overflyt"],"HTML Tag\u0004Summary":["Sammendrag"],"HTML Tag\u0004Details":["Detaljer"],"Link rel":["Lenkerelasjon"],"Open in new tab":["\u00c5pne i ny fane"],"Column":["Kolonne"],"Shadow Color":["Skyggefarge"],"Shadow Spread":["Skyggespredning"],"Vertical Offset":["Vertikal forskyvning"],"Horizontal Offset":["Horisontal forskyvning"],"Add Column":["Legg til kolonne"],"Sepia":["Sepia"],"Saturate":["Metning"],"Invert":["Omvendt"],"Hue Rotate":["Roter fargetone"],"Grayscale":["Gr\u00e5skala"],"Contrast":["Kontrast"],"Brightness":["Lyssyrke"],"Blur":["Uskarp"],"V2 Design Library":["Utformingsbibliotek v2"],"Latest Design Library":["Siste utformingsbibliotek"],"All sides":["Alle kanter"],"Individual sides":["Individuelle kanter"],"Dynamic Fields":["Dynamiske felter"],"Unit":["Enhet"],"Hovered State":["Oversvevet tilstand"],"Add a Container Background to a parent block to enable this state.":["Legg til en beholder-bakgrunn til en forelder-blokk for \u00e5 sl\u00e5 p\u00e5 denne modusen."],"Collapsed":["Sammentrukket"],"Parent Hovered":["Forelder oversvevet"],"Motion Effects":["Bevegelseseffekter"],"UGC":["UGC"],"Sponsored":["Sponset"],"There is an error in your custom attribute":["Det er en feil i din tilpassede atributt"],"Learn more about Custom Attributes":["L\u00e6r mer om tilpassede attributter"],"Example:":["Eksempel:"],"You can type in custom HTML attributes for this block in the field above.":["Du kan skrive inn tilpassede HTML-attributter for denne blokken i feltet ovenfor."],"Custom Attributes":["Tilpassede attributter"],"Link Title":["Lenketittel"],"Paragraph":["Avsnitt"],"Vertical":["Vertikal"],"Horizontal":["Horisontal"],"Dotted":["Prikket"],"Dashed":["Stiplet"],"Solid":["Heltrukken"],"Borders":["Kantlinjer"],"E.g. light, dark, red, minimalist\u2026":["F.eks. lys, m\u00f8rk, r\u00f8d, minimalistisk..."],"Skip":["Hopp over"],"Select a variation to start with.":["Velg en variant \u00e5 starte med."],"Block Designs":["Blokkutforminger"],"UI Kits":["Brukergrensesnitt-sett"],"Not In":["Ikke i"],"Included In":["Inkludert i"],"Taxonomy Filter Type":["Taksonomifiltertype"],"Paddings":["Utfyllinger"],"Clear icon":["Fjern ikon"],"Icon Settings":["Ikoninnstillinger"],"You can hide premium hints in the settings":["Du kan skjule premium-hint i innstillingene"],"Search or type url":["S\u00f8k eller skriv url"],"Drop your SVG here":["Slipp din SVG her"],"Clear":["T\u00f8m"],"Upload SVG":["Last opp SVG"],"Stop showing tooltips":["Slutt p\u00e5 vise verkt\u00f8ytips"],"Adjust the individual widths of each column":["Juster de individuelle breddene for hver kolonne"],"Column Widths":["Kolonnebredder"],"Column Arrangement":["Kolonnearrangement"],"Small preview":["Liten forh\u00e5ndsvisning"],"Medium preview":["Mellomstor forh\u00e5ndsvinsning"],"Large preview":["Stor forh\u00e5ndsvisning"],"Refresh Library":["Oppfrisk biblioteket"],"Stackable Design Library":["Stackable utformingsbibliotek"],"No designs found":["Ingen uforminger funnet"],"Learn more":["L\u00e6r mer"],"Sets the distance between two or more columns":["Bestemmer avstanden mellom to eller flere kolonner"],"Column Gap":["Kolonneavstand"],"Sets column paddings, the space inside the block between the block elements and the column container border":["Bestemmer kolonneutfyllingene, mellomrommet inne i blokken mellom blokkelementene og kantlinjen p\u00e5 kolonnebeholderen"],"Sets the placement of the column container to left, center or right. Not available when block width is set to full width.":["Bestemmer plasseringen av kolonnebeholderen til venstre, midten eller h\u00f8yre. Ikke tilgjengelig n\u00e5r blokkbredden er satt til full bredde."],"Adjusts the maximum allowable width of the block. The settings will depend on the block width you set on the toolbar.":["Justerer den maksimale bredden til blokken. Innstillingen vil avhenge av blokkbredden du bestemmer i verkt\u00f8ylinjen."],"Sets the placement of the content to top, center or bottom. Available when the min. block height is set to higher than default.":["Bestemmer plasseringen av kolonnebeholderen til topp, midten eller bunn. Tilgjengelig n\u00e5r minimum blokkh\u00f8yde er satt til h\u00f8yere enn standard."],"Adjusts the minimum allowable height of the block":["Justerer minimumsh\u00f8yden til en blokk"],"Sets the block margin, i.e. the space outside the block between the block border and the next block.":["Bestemmer blokkavstanden, dvs. mellomrommet p\u00e5 utsiden av blokken mellom kantlinjen til blokken og neste blokk."],"Sets the stack order of different blocks to make one appear in front of another. A block with a higher z-index will show up on top of another block with a lower z-index.":["Bestemmer stabelrekkef\u00f8lgen av forskjellige blokker for \u00e5 gj\u00f8re at \u00e9n vises foran en annen. En blokk med en h\u00f8yere z-indeks vil vises p\u00e5 toppen av andre blokker med en lavere z-indeks."],"Adjusts the transparency of the entire block":["Justerer gjennomsiktigheten for hele blokken"],"Brings the separator layer in front of other block elements":["Bringer skillelaget foran andre blokkelementer"],"Adjusts the intensity of the separator shadow and makes the separator more prominent":["Justerer styrken p\u00e5 skilleskyggen og gj\u00f8r skillet mer synlig."],"Adjusts the height of the separator to stretch or compress vertically":["Justere h\u00f8yden p\u00e5 skillet for \u00e5 strekke eller komprimere det vertikalt."],"Separator Height":["Skilleh\u00f8yde"],"Sets how this background gradient\/image blends into the other background":["Bestemmer hvordan denne bakgrunnsgradienten\/-bildet blander seg med den andre bakgrunnen"],"Sets the display image size":["Angir st\u00f8rrelsen p\u00e5 visningsbildet"],"Covers the background with tiled images":["Dekker bakgrunnen med flislagte bilder"],"Chooses which part of the background image will be the focal point":["Velg hvilken del av bakgrunnsbildet som skal v\u00e6re i fokus"],"Sets the placement of each color in relation to the other color":["Bestemmer plasseringen av hver farge i forhold til den andee fargen"],"Sets the direction (in degrees) of the colors":["Bestemmer retningen (i grader) for fargene"],"Gradient Direction":["Gradientretning"],"Keeps the background image fixed in place while scrolling":["Holder bakgrunnsbildet festet mens man skoller"],"Adjusts the intensity of the background media tint":["Justerer styrken p\u00e5 toningen av bakgrunnsmedia"],"Triggers animation or effects when you mouse over":["Utl\u00f8se animasjon eller effekt n\u00e5r musepeker svever over"],"Hover effect":["Oversveve-effekt"],"Adjusts the space between the button text and button borders":["Justerer mellomrommet mellom knappeteksten og knappekantene"],"Button padding":["Knappeutfylling"],"Sets the distance or space between letters":["Bestemmer avstanden mellom bokstaver"],"Letter spacing":["Bokstavavstand"],"Sets the vertical distance between lines of text":["Bestemmer den vertikale avstanden mellom tekslinjer"],"Line height":["Linjeh\u00f8yde"],"Sets the usage of upper or lower case":["Bestemmer bruke av store eller sm\u00e5 bokstaver"],"Sets the thinness or thickness of text characters":["Setter tykkelsen p\u00e5 tekstbokstaver"],"Font weight":["Skriftvekt"],"Sets the size of text characters":["Setter st\u00f8rrelsen p\u00e5tekstbokstaver"],"Font size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Sets the font set to be used for the element":["Bestemmer skriften som skal brukes for elementet"],"Adjusts the intensity of the image shadow":["Justerer styrken p\u00e5 bildeskyggen"],"Adjusts the radius of image corners to make them more rounded":["Justerer radius p\u00e5 bildehj\u00f8rnene for gj\u00f8re dem mer avrundede"],"Adjusts the image height":["Justerer bildeh\u00f8yde"],"Image height":["Bildeh\u00f8yde"],"Adjusts the image width":["Justerer bildebredden"],"Image width":["Bildebredde"],"Sets the image display size to thumbnail, medium, large or full size. A smaller image size will also load faster.":["Setter st\u00f8rrelsen p\u00e5 bildet til miniatyr, middels, stor eller full st\u00f8rrelse. En mindre bildest\u00f8rrelse vil ogs\u00e5 lastes raskere."],"Change the shape of the image":["Endre formen p\u00e5 bildet"],"Adjusts the placement of all content in the block to align left, center or right":["Justerer plasseringen av alt innholdet i blokken til \u00e5 justeres venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Adjusts the intensity of the shadow\/outline of the block and the appearance of the block border":["Justerer styrken p\u00e5 skyggen\/omrisset av blokken og utseendet p\u00e5 kantlinjen for blokken"],"Shadow\/Outline":["Skygge\/omriss"],"Adjusts the radius of block corners to make them more rounded":["Justerer radius p\u00e5 bildehj\u00f8rnene for gj\u00f8re dem mer avrundede"],"Content Width":["Innholdsbredde"],"Full Width":["Full bredde"],"Filter by Taxonomy":["Filtrer etter taksonomi"],"Post Type":["Innholdstype"],"All":["Alle"],"Icon Rotation":["Ikon-rotasjon"],"Icon Opacity":["Ikon-ugjennomsiktighet"],"Border Color":["Kantlinjefarge"],"Background":["Bakgrunn"],"Container Background":["Beholderbakgrunn"],"Designs":["Utforminger"],"Bottom Separator":["Bunnskille"],"Bring to Front":["Bring til fronten"],"Top Separator":["Toppskille"],"Hide on Mobile":["Skjul p\u00e5 mobil"],"Hide on Tablet":["Skjul p\u00e5 nettbrett"],"Hide on Desktop":["Skjul p\u00e5 skrivebordskjerm"],"Responsive":["Responsiv"],"Content Horizontal Align":["Horisontal justering av innholdet"],"Max. Content Width":["Maksimal innholdsbredde"],"Content Vertical Align":["Vertikal justering av innhold"],"Z-Index":["Z-indeks"],"HTML Tag\u0004Hgroup":["Hgroup"],"HTML Tag\u0004Address":["Adresse"],"HTML Tag\u0004Nav":["Navigasjon"],"HTML Tag\u0004Footer":["Sidebunn"],"HTML Tag\u0004Header":["Sidetopp"],"HTML Tag\u0004Main":["Hoved"],"HTML Tag\u0004Aside":["Sidefelt"],"HTML Tag\u0004Article":["Artikkel"],"HTML Tag\u0004Section":["Seksjon"],"HTML Tag\u0004Blockquote":["Blokksitat"],"HTML Tag\u0004Div":["Div"],"Block":["Blokk"],"General":["Generelt"],"Ungroup from Container":["Avgrupper fra beholder"],"Group into Container":["Grupper inn i beholder"],"Justified":["Strukket"],"component\u0004%s HTML Tag":["HTML-element %s"],"Heading":["Overskrift"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Nettbrett"],"Desktop":["Skrivebord"],"auto":["auto"],"Icon Position":["Ikonposisjon"],"Lift & Scale More":["Forbedre og tilpass bedre"],"Scale More":["Skal\u00e9r mer"],"Lift & Scale":["Forbedre og tilpass"],"Scale":["Skaler"],"Lift":["L\u00f8ft"],"Hover Effect":["Oversveve-effekt"],"Opacity":["Ugjennomsiktighet"],"Border Width":["Kantlinjebredde"],"Link \/ URL":["Lenke \/ URL"],"Image Blend Mode":["Bildeblandingsmodus"],"Image Repeat":["Bildegjentakelse"],"Image Position":["Bildeposisjon"],"Adv. Background Image Settings":["Avanserte innstillinger for bakgrunn og bilde"],"Background Gradient Blend Mode":["Blandingsmodus for bakgrunnsgradient"],"Color %d Location":["Posisjon for farge %d"],"Adv. Gradient Color Settings":["Avanserte gradient- og fargeinnstillinger"],"Typography":["Typografi"],"Letter Spacing":["Bokstavavstand"],"Line-Height":["Linjeh\u00f8yde"],"Capitalize":["Kapitalis\u00e9r"],"Lowercase":["Sm\u00e5 bokstaver"],"Uppercase":["Store bokstaver"],"Transform":["Forvandle"],"Weight":["Vekt"],"Custom Size":["Tilpasset st\u00f8rrelse"],"Custom":["Tilpasset"],"Contain":["Inneholde"],"Cover":["Omslag"],"Auto":["Auto"],"Repeat-Y":["Gjenta-y"],"Repeat-X":["Gjenta-x"],"Repeat":["Gjenta"],"No-Repeat":["Ikke gjenta"],"Bottom Right":["Bunn h\u00f8yre"],"Bottom Center":["Bunn midten"],"Bottom Left":["Bunn venstre"],"Center Right":["Midt h\u00f8yre"],"Center Center":["Midt midten"],"Center Left":["Midt venstre"],"Top Right":["Topp h\u00f8yre"],"Top Center":["Topp midt"],"Top Left":["Topp venstre"],"Image":["Bilde"],"Edit":["Rediger"],"Align":["Juster"],"Rounded":["Avrundet"],"Curve":["Kurve"],"Slant":["Skr\u00e5tt"],"Straight":["Rett"],"Wave":["B\u00f8lge"],"Nth Title\u0004%s %d":["%s %d"],"Advanced Tab":["Avansert fane"],"Style Tab":["Stilfane"],"Layout Tab":["Oppsetsfane"],"Spacing":["Avstand"],"Font Family":["Skriftfamilie"],"Google Fonts":["Google-fonter"],"Serif Alternative":["Serif Alternativ"],"System Fonts":["Systemskrifter"],"Font Size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Stretch":["Strekk"],"Align Left":["Juster venstre"],"Stretch Shape Mask":["Strekk formmasken"],"Flip Shape Vertically":["Snu formen vertikalt"],"Flip Shape Horizontally":["Snu formen horisontalt"],"Shape":["Form"],"Blob %s":["Klatt %s"],"Default":["Standard"],"Alt Text (Alternative Text)":["Alt-tekst (alternativ tekst)"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["La det st\u00e5 tomt hvis bildet bare er dekorativt."],"Describe the purpose of the image":["Beskriv hensikten med bildet"],"Mix Blend Mode":["Miks blandingsmidus"],"Unset":["Opphev"],"Inherit":["Arv"],"Initial":["Opprinnelig"],"Luminosity":["Lysstyrke"],"Color":["Farge"],"Saturation":["Metning"],"Hue":["Fargeverdi"],"Exclusion":["Utelukkelse"],"Difference":["Forskjell"],"Soft Light":["Mykt lys"],"Hard Light":["Hardt lys"],"Color Burn":["Fargebrenning"],"Color Dodge":["Fargefravikelse"],"Lighten":["Gj\u00f8r lysere"],"Darken":["Gj\u00f8r m\u00f8rkere"],"Overlay":["Overlegg"],"Screen":["Skjerm"],"Multiply":["Multipliser"],"Nofollow link":["Ikke f\u00f8lg-lenke"],"URL":["URL"],"Email":["E-post"],"YouTube":["YouTube"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Pinterest":["Pinterest"],"Instagram":["Instagram"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"No matches found":["Ingen treff funnet"],"Type to search icon":["Skriv for \u00e5 s\u00f8ke ikon"],"Reset":["Tilbakestill"],"Shadow":["Skygge"],"Separator Width":["Bredde p\u00e5 skillet"],"Flip Horizontally":["Snu vannrett"],"Flip Vertically":["Snu loddrett"],"Bottom":["Bunn"],"Top":["Topp"],"Advanced":["Avansert"],"Style":["Stil"],"Layout":["Utforming"],"Settings":["Innstillinger"],"Custom CSS":["Tilpasset CSS"],"Use .mp4 format for videos":["Bruk .mp4-format for videoer"],"Background Image or Video":["Bakgrunnsbilde eller video"],"Gradient Direction (degrees)":["Retning for gradient (grader)"],"Gradient":["Gradient"],"Single":["Enkeltst\u00e5ende"],"Right":["H\u00f8yre"],"Left":["Venstre"],"Center":["Midten"],"None":["Ingen"],"Opens in new tab":["\u00c5pnes i ny fane"],"Description for this block. Use this space for describing your block. Any text will do.":["Beskrivelse for denne blokken. Du kan bruke denne plassen til \u00e5 beskrive din blokk. Enhver tekst vil duge."],"Description for this block. You can use this space for describing your block.":["Beskrivelse for denne blokken. Du kan bruke denne plassen til \u00e5 beskrive din blokk."],"Enabled":["Sl\u00e5tt p\u00e5"],"Disabled":["Sl\u00e5tt av"],"Bold":["Fet"],"Monospace":["Monospace"],"Serif":["Serif"],"Sans-Serif":["Sans-Serif"],"Shadow \/ Outline":["Skygge \/ Omriss"],"Button text":["Knappetekst"],"Go Premium":["Skaff Premium"],"preview":["forh\u00e5ndsvis"],"Link":["Lenke"],"Design":["Utforming"],"Container":["Beholder"],"Position":["Plassering"],"Image Shape":["Form p\u00e5 bilde"],"Circle":["Sirkel"],"Square":["Kvadrat"],"Image Size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Learn More":["L\u00e6r mer"],"Overlay Color":["Omslagsfarge"],"Width":["Bredde"],"Title":["Tittel"],"Height":["H\u00f8yde"],"Columns":["Kolonner"],"Icon Size":["Ikonst\u00f8rrelse"],"Icon Color":["Ikonfarge"],"Icon Shape":["Ikonform"],"Icon":["Ikon"],"Align Right":["Juster h\u00f8yre"],"Align Center":["Juster midten"],"Border Radius":["Radius for kantlinje"],"Normal":["Normal"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Text Color":["Tekstfarge"],"Button Color":["Knappefarge"],"Fixed Background":["Festet bakgrunn"],"Background Media Tint Strength":["Toningsstyrke for bakgrunnsmedia"],"Background Image":["Bakgrunnsbilde"],"Background Color":["Bakgrunnsfarge"],"Stackable":["Stackable"]}},"comment":{"reference":"dist\/stk.js"}}