{"translation-revision-date":"2021-04-26 16:11:06+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Paragraph":["Avsnitt"],"Nth Title\u0004%s":["%s"],"Tiled":["Flislagt"],"Uneven":["Odde"],"Vertical Inverse":["Omvendt vertikal"],"Vertical":["Vertikal"],"Bubble":["Boble"],"Overlay Simple":["Enkelt overlegg"],"Sectioned":["Seksjonert"],"Compact":["Kompakt"],"Half":["Halv"],"Side Overlay":["Sideoverlegg"],"Center Overlay":["Midtoverlegg"],"Half Overlay":["Halvt overlegg"],"Overlap Background %s":["Bakgrunnsoverlapping %s"],"Overlap Shape %s":["Overlappingsform %s"],"Half Background":["Halv bakgrunn"],"Zigzag":["Sikksak"],"Large Mid":["Stor midt"],"Faded":["Falmet"],"Full":["Full"],"Split Centered":["Delt midtstilt"],"Horizontal":["Horisontal"],"Fade":["Falme"],"Captioned":["Med bildetekst"],"Box":["Boks"],"Boxed":["I boks"],"Abstract":["Abstrakt"],"Side":["Sideordnet"],"Image Card":["Bildekort"],"Horizontal Card":["Horisontalt kort"],"Vertical Card":["Vertikalt kort"],"Portfolio":["Portef\u00f8lje"],"Large Icon":["Stort ikon"],"Bordered":["Med kanter"],"Colored":["Farget"],"Lined to Colored":["Linjert til farget"],"Huge":["Diger"],"Centered Quote":["Midtstilt sitat"],"Dotted":["Prikket"],"Dashed":["Stiplet"],"Solid":["Heltrukken"],"Borders":["Kantlinjer"],"E.g. light, dark, red, minimalist...":["F.eks. lys, m\u00f8rk, r\u00f8d, minimalistisk..."],"Skip":["Hopp over"],"Select a design from our library to start with.":["Velg en utforming fra v\u00e5rt bibliotek som en start."],"Or pick from our Design Library.":["Eller velg fra v\u00e5rt utformingsbibliotek."],"Select a variation to start with.":["Velg en variant \u00e5 starte med."],"Pick a layout or design":["Velg et oppsett eller en utforming"],"Block Designs":["Blokkutforminger"],"UI Kits":["Brukergrensesnitt-sett"],"Not In":["Ikke i"],"Included In":["Inkludert i"],"Taxonomy Filter Type":["Taksonomifiltertype"],"Paddings":["Polstringer"],"If you're enjoying Stackable blocks, we have a Premium version that lets you do so much more. Check it out now.":["Hvis du har glede av Stackable blokker har vi en Premium-versjon som lar deg gj\u00f8r mye mer. Pr\u00f8v den n\u00e5."],"Achieve More with Premium":["Utrett mer med Premium"],"Get Premium":["Skaff Premium"],"Selected image":["Valgt bilde"],"Selected color":["Valgt farge"],"Clear icon":["Fjern ikon"],"Icon Settings":["Ikoninnstillinger"],"Stackable and all other blocks":["Stackable og alle andre blokker"],"Stackable blocks only":["Kun Stackable-blokker"],"Stackable and native blocks only":["Kun Stackable og innebygde blokker"],"Apply Typography Styles to":["Bruk typografistiler p\u00e5"],"Learn more about Global Typography":["L\u00e6r mer om global typografi"],"Change the typography of your headings for all your blocks in your site.":["Endre typografien p\u00e5 dine overskrifter i alle blokker p\u00e5 ditt nettsted."],"Global Typography":["Global typografi"],"Heading %d":["Overskrift %d"],"Resetting this typography style will revert all typography to its original style. Proceed?":["Tilbakestilling av denne typografien vil tilbakestille all typografi til sin originale stil. Fortsette?"],"Body Text":["Br\u00f8dtekst"],"Reset %s Global Typography Style":["Tilbakestill global typografistil %s"],"Use only Stackable colors":["Bruk bare Stackable-farger"],"Learn more about Global Colors":["L\u00f8r mer om globale farger"],"Change your color palette for all your blocks across your site.":["Endre din fargepalett for alle dine blokker over hele nettstedet ditt."],"Global Color Palette":["Global fargepalett"],"Custom Color %s":["Tilpasset farge %s"],"Resetting the global colors will revert all colors to its original color palette. Any added colors will be deleted and will become unlinked. Proceed?":["Tilbakestilling av globale farger vil tilbakestille alle farger til sin originale fargepalett. Enhver farge lagt til vil bli slettet og vil bli frakoblet. Forsette?"],"Reset Color Palette":["Tilbakestill fargepalett"],"Add New Color":["Legg til ny farge"],"Delete":["Slett"],"Any blocks that use this color will become unlinked with this global color. Delete this color?":["Enhver blokk som bruker denne fargen vil bli frakoblet denne globale fargen. Slette denne fargen?"],"Delete \"%s\"":["Slett \"%s\""],"Delete color":["Slett farge"],"Style name":["Navn p\u00e5 stil"],"Cancel":["Avbryt"],"Unlink Style":["Frakoble stil"],"Edit Style":["Rediger stil"],"Untitled Color":["Farge uten navn"],"You can hide premium hints in the settings":["Du kan skjule premium-hint i innstillingene"],"You can click on each icon in the Icon List block to change them individually.":["Du kan klikke p\u00e5 hvert ikon i ikonlisteblokken for \u00e5 endre dem individuelt."],"Low":["Lav"],"Highlight":["Fremhev"],"Stackable Settings":["Innstillinger for Stackable"],"Search or type url":["S\u00f8k eller skriv url"],"SVG":["SVG"],"Title on Top":["Tittel p\u00e5 toppen"],"Number of Icons \/ Columns":["Antall ikoner \/ kolonner"],"Text Align":["Tekstjustering"],"Horizontal Align":["Horisontal justering"],"Max Width":["Maks bredde"],"Outline Width":["Omrissbredde"],"Outline Padding":["Polstring for omriss"],"Icon Shape Padding":["Polstring for ikon-figur"],"Outline Border Radius":["Kantradius for omriss"],"Icon Shape Border Radius":["Kantradius for ikon-figur"],"Icon Shape \/ Outline Color":["Ikon-figur \/ omrissfarge"],"Multicolor":["Flerfarge"],"Icon Color Type":["Ikonfargetype"],"Liven up your icons with gradient fills, multiple colors and background shapes. This feature is only available on Stackable Premium":["Gi mer liv til dine ikoner med gradient-fyll, flere farger og bakgrunnsformer. Denne funksjonen er bare tilgjengelig med Stackable Premium."],"Say Hello to Gorgeous Icons \ud83d\udc4b":["Si hei til nydelige ikoner \ud83d\udc4b"],"Outlined":["Omrisset"],"Shaped":["Formet"],"Drop your SVG here":["Slipp din SVG her"],"Upload SVG":["Last opp SVG"],"Pick an icon or upload your own SVG icon to decorate your content.":["Velg et ikon eller last opp din egen SVG for \u00e5 dekorere ditt innhold."],"Get a load more button, more post options and Custom Post Types. This feature is only available on Stackable Premium.":["F\u00e5 en last mer-knapp, flere innleggsalternativer og tilpassede innholdstyper. Denne funksjonen er bare tilgjengelig med Stackable Premium."],"Pargraph":["Avsnitt"],"Subtitle on Top":["Undertittel p\u00e5 toppen"],"Vertical Align":["Vertikal justering"],"Column Rule":["Kolonnestrek"],"Reverse Title":["Omvendt tittel"],"Side Title":["Tilside-tittel"],"Bottom Line":["Bunnlinje"],"Line Color":["Linjefarge"],"Top Line":["Topplinje"],"Load More":["Last mer"],"Say Hello to More Options \ud83d\udc4b":["Si hei til flere alternativer \ud83d\udc4b"],"Load More Button":["Last mer-knapp"],"Introduce new sections of your content in style.":["Introduser nye seksjoner for \u00e5 gi stil til ditt innhold."],"Advanced Heading":["Avansert overskrift"],"Start with the building block of all page layouts.":["Start med byggeblokkene for alle sideoppsett."],"Advanced Text":["Avansert tekst"],"Stop showing tooltips":["Slutt p\u00e5 vise verkt\u00f8ytips"],"Rearrange and move columns around by dragging each handle":["Endre rekkef\u00f8lge av og flytt kolonner rundt ved \u00e5 dra i hvert h\u00e5ndtak"],"Column arrangement":["Kolonneoppstilling"],"Adjust the individual widths of each column":["Juster de individuelle breddene for hver kolonne"],"Column widths":["Kolonnebredder"],"Removes all outer paddings of the block":["Fjerner all ytre polstring for en blokk"],"No paddings":["Ingen polstringer"],"Adjusts the vertical row gap between columns":["Justerer den vertikale avstanden mellom kolonner"],"Row gap":["Radavstand"],"A single column within an advanced columns block. Get advanced options on how you want your column to look.":["En enkelt kolonne med avansert kolonneblokk. F\u00e5 avanserte alternativer for hvordan du vil at kolonnen din skal se ut."],"Advanced Column":["Avansert kolonne"],"section rows":["seksjonsrader"],"Advanced Columns":["Avanserte kolonner"],"Add a block that displays content in multiple columns. Get advanced options on how you want your columns to look.":["Legg til en blokk som viser innhold i flere kolonner. F\u00e5 avanserte alternativer for hvordan du vil dine kolonner skal se ut."],"Advanced Columns & Grid":["Avanserte kolonner og rutenett"],"Adjust the arrangement of your columns when collapsed on mobile. This feature is only available on Stackable Premium":["Juster ordningen av dine kolonner n\u00e5r sammentrukket p\u00e5 mobil. Denne funksjonen er bare tilgjengelig med Stackable Premium."],"Say Hello to More Responsive Options \ud83d\udc4b":["Si hei til flere responsive alternativer \ud83d\udc4b"],"Swap columns and adjust column gaps. This feature is only available on Stackable Premium":["Skift kolonner og juster kolonneavstander. Denne funksjonen er bare tilgjengelig med Stackable Premium."],"Say Hello to More Column Options \ud83d\udc4b":["Si hei til flere kolonnealternativer \ud83d\udc4b"],"Custom Height":["Tilpasset h\u00f8yde"],"Custom height":["Tilpasset h\u00f8yde"],"Grid":["Rutenett"],"Layouts":["Oppsett"],"Column Widths":["Kolonnebredder"],"Column Arrangement":["Kolonnearrangement"],"Upgrade to Premium":["Oppgrader til Premium"],"Premium features":["Premium-funksjoner"],"Element Layouts":["Elementoppsett"],"Choose a layout or block from the Stackable Design Library.":["Velg et oppsett eller en blokk fra Stackable utformingsbibliotek"],"Open the Design Library and select a pre-designed block or layout.":["\u00c5pne utformingsbiblioteket og velg en forh\u00e5ndsutformet blokk eller et oppsett."],"You will not lose your block content when changing designs.":["Du vil ikke miste ditt blokkinnhold n\u00e5r du endrer utforminger."],"No Paddings":["Ingen polstringer"],"Small preview":["Liten forh\u00e5ndsvisning"],"Medium preview":["Mellomstor forh\u00e5ndsvinsning"],"Large preview":["Stor forh\u00e5ndsvisning"],"Refresh Library":["Oppfrisk biblioteket"],"Stackable Design Library":["Stackable utformingsbibliotek"],"Premium Designs":["Premium utforminger"],"Free Designs":["Gratis utforminger"],"All Block Designs":["Alle blokkutforminger"],"No designs found":["Ingen uforminger funnet"],"Premium":["Premium"],"Free":["Gratis"],"Open Design Library":["\u00c5pne utformingsbiblioteket"],"Design Library":["Utformingsbibliotek"],"Close it, I'm good":["Lukk den, jeg klarer meg"],"Hello there \ud83d\udc4b I see you might be new to Stackable, we've made a short 3-minute video so you can make the most out of our unique blocks.":["Hei der \ud83d\udc4b Jeg ser du kanskje er ny med Stackable. Vi har laget en kort 3-minutters video slik at du kan f\u00e5 mest mulig nytta av v\u00e5re unike blokker."],"Stackable Welcome Guide":["Stackable velkomstveiviser"],"Learn more":["L\u00e6r mer"],"Help":["Hjelp"],"Adjusts the height of the video popup container":["Juster h\u00f8yden p\u00e5 video-oppsprettsbeholderen"],"Video popup height":["H\u00f8yde p\u00e5 video-oppsprett"],"Adjusts the width of the video popup container":["Justerer bredden av video-oppsprettsbeholderen"],"Video popup width":["Bredde p\u00e5 video-oppsprett"],"Adjusts the placement of the arrow to align left, center or right":["Justerer posisjonen til pilen til venstre, midten eller h\u00f8yre."],"Arrow Align":["Piljustering"],"Subtitle Align":["Undertitteljustering"],"Adjusts the space below the arrow":["Juster avstanden nedenfor pilen"],"Arrow Spacing":["Piladskillelse"],"Adjusts the space below the line":["Justerer avstanden nedenfor linjen"],"Line Spacing":["Linjeavstand"],"Subtitle Spacing":["Undertitteladskillelse"],"Sets an effect that animates the container of the image":["Bestemmer en effekt som animerer beholderen til bildet"],"Box Hover Effect":["Oversveveeffekt for boks"],"Sets an effect that animates the image":["Setter en effekt som animerer bildet"],"Triggers change in overlay color when you mouse over":["Utl\u00f8ser en endring i dekkefargen n\u00e5r musepekeren er over"],"Sets the overlay color of all image boxes":["Bestemmer dekkefargen til alle bildeboksene"],"Adjusts the space below the button":["Juster mellomrommet under knappen"],"Button Spacing":["Knappeavstand"],"Adjusts the space below the subtitle":["Justerer mellomrommet under undertittelen"],"Sub Price Spacing":["Underprisavstand"],"Adjusts the space below the price":["Justerer melomrommet under prisen"],"Price Spacing":["Prisavstand"],"Title Spacing":["Tittelavstand"],"Image Spacing":["Bildeavstand"],"Adjusts the placement of the description to align left, center or right":["Justerer posisjonen for beskrivelsen til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Description Align":["Justering for beskrivelse"],"Adjusts the placement of the button to align left, center or right":["Justerer posisjonen for knappen til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Button Align":["Knappejustering"],"Adjusts the placement of the subtitle to align left, center or right":["Justerer posisjonen for undertittelen til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Sub Price Align":["Underprisjustering"],"Adjusts the placement of the price to align left, center or right":["Justerer posisjonen for prisen til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Price Align":["Prisjustering"],"Adjusts the placement of the title to align left, center or right":["Justerer posisjonen for tittelen til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Title Align":["Overskriftsjustering"],"Image Align":["Bildejustering"],"Adjusts the space between the divider and the vertically adjacent blocks":["Justerer mellomrommet mellom skillet og blokkene ved siden av"],"Sets the separators between meta items (dot, space, comma, dash, pipe)":["Bestemmer skilletegnet mellom meta-elementer (punktum, mellomrom, komma, bindestrek, r\u00f8r)"],"Meta Separator":["Meta-skilletegn"],"Sets the order of the items displayed (category, title, meta, excerpt) for each post":["Bestemmer rekkef\u00f8lgen av elementene som vises (kategori, tittel, meta, utdrag) for hvert innlegg"],"Provides option to close the notification":["Gir mulighet til \u00e5 lukke varslingen"],"Adjusts the height of the image box":["Justerer h\u00f8yden p\u00e5 bildeboksen"],"Adjusts the space between different list lines":["Justerer mellomrommet mellom forskjellige listelinjer"],"Displays the list in an evenly-spaced grid arrangement":["Vis listen i et rutenett med med jevnt mellomrom"],"Display as a grid":["Vis som rutenett"],"Adjusts the relative arrangement of the image and the text and button contianer":["Justerer den innbyrdes plasseringen av bildet og tekst- og knappebeholdern"],"Adjusts the width of the text and button container":["Justerer bredden p\u00e5 tekst- og knappebeholderen"],"Adjusts the width of the image":["Justerer bredden p\u00e5 bildet"],"Adjusts the thickness of the border of a closed panel for the Lined to Colored layout":["Justerer tykkelsen p\u00e5 kantlinjen til en lukket panel for det linjerte til det fargede oppsettet."],"Border Size":["Kantlinjest\u00f8rrelse"],"Adjusts the thickness and color of the border of a closed panel for the Lined to Colored layout":["Justerer tykkelsen og fargen p\u00e5 kantlinjen til et lukket panel for oppsettet linjert til farget"],"Accordion Title Spacing":["Avstand for trekkspilloverskrift"],"Sets the accordion padding, i.e. the space inside the block between the panel elements and the panel border":["Bestemmer trekkspill-polstringen, dvs. mellomrommet inne i blokken, mellom panelelementene og panelkantlinjen."],"Accordion Padding":["Polstring for trekkspill"],"Sets color of the panel when closed":["Sett fargen p\u00e5 panelet n\u00e5r det er lukket"],"Closed state Background Color":["Bakgrunnsfarge for lukket tilstand"],"Automatically closes adjacent accordion panels when clicked":["Lukker automatisk tilst\u00f8tende trekkspillpaneler n\u00e5r klikkes"],"Close adjacent on open":["Lukk tilst\u00f8tende ved \u00e5pning"],"Sets the placement of the block elements to top, center, bottom or stretch. Available when column heights are different or when min. column height is set to higher than default.":["Bestemmer plasseringen av blokkelementene til topp, midten, bunn eller strukket. Tilgjengelig n\u00e5r kolonneh\u00f8yder er forskjellige eller n\u00e5r minste kolonneh\u00f8yde er satt h\u00f8yere enn standard."],"Adjusts the minimum allowable height of the column container":["Justerer den minste tillatte h\u00f8yden p\u00e5 kolonnebeholderen"],"Min Column Height":["Minimum kolonneh\u00f8yde"],"Sets the placement of the column container to top, center, bottom or stretch. Available when column heights are different.":["Bestemmer plasseringen av kolonnebeholderen til topp, midten, bunnen eller strukket. Tilgjengelig n\u00e5r kolonneh\u00f8ydene er ulike."],"Column Vertical Align":["Vertikaljustering for kolonne"],"Sets the distance between two or more columns":["Bestemmer avstanden mellom to eller flere kolonner"],"Column Gap":["Kolonneavstand"],"Sets the column padding, the space inside the block between the block elements and the column container border":["Bestemmer kolonnepolstringen, mellomrommet inne i blokken mellom blokkelementene og kantlinjen p\u00e5 kolonnebeholderen"],"Column Paddings":["Kolonnepolstring"],"Sets column paddings, the space inside the block between the block elements and the column container border":["Bestemmer kolonnepolstringene, mellomrommet inne i blokken mellom blokkelementene og kantlinjen p\u00e5 kolonnebeholderen"],"Sets the placement of the column container to left, center or right. Not available when block width is set to full width.":["Bestemmer plasseringen av kolonnebeholderen til venstre, midten eller h\u00f8yre. Ikke tilgjengelig n\u00e5r blokkbredden er satt til full bredde."],"Adjusts the maximum allowable width of the block. The settings will depend on the block width you set on the toolbar.":["Justerer den maksimale bredden til blokken. Innstillingen vil avhenge av blokkbredden du bestemmer i verkt\u00f8ylinjen."],"Max Content Width":["Maksimal innholdsbredde"],"Sets the placement of the column container to top, center or bottom. Available when the min. block height is set to higher than default.":["Bestemmer plasseringen av kolonnebeholderen til topp, midten eler bunn. Tilgjengelig n\u00e5r  minimum blokkh\u00f8yde er satt til h\u00f8yere enn standard."],"Adjusts the minimum allowable height of the block":["Justerer minimumsh\u00f8yden til en blokk"],"Min Block Height":["Minimum blokkh\u00f8yde"],"Sets the block padding, i.e. the space inside the block between the column container and the block border":["Bestemmer blokkpolstringen, dvs. mellomrommet inne i blokken mellom kolonnebeholderen og kantlinjen for blokken."],"Block Padding":["Blokkpolstring"],"Sets the block margin, i.e. the space outside the block between the block border and the next block":["Bestemmer blokkavstanden, dvs. mellomrommet p\u00e5 utsiden av blokken mellom kantlinjen til blokken og neste blokk."],"Set margins, paddings and alignment of the block and its content":["Setter avstander, polstringer og justeringer for blokken og dens innhold"],"Sets the stack order of different blocks to make one appear in front of another. A block with a higher z-index will show up on top of another block with a lower z-index.":["Bestemmer stabelrekkef\u00f8lgen av forskjellige blokker for \u00e5 gj\u00f8re at \u00e9n vises foran en annen. En blokk med en h\u00f8yere z-indeks vil vises p\u00e5 toppen av andre blokker med en lavere z-indeks."],"Adjusts the transparency of the entire block":["Justerer gjennomsiktigheten for hele blokken"],"Sets how the sepator layer is blended into the background":["Bestemmer hvordan skillelaget skal blandes med bakgrunnen"],"Layer blend mode":["Avblending for lag"],"Adjusts the transparency of the separator layer":["Justerer gjennomsiktigheten p\u00e5 skillelaget"],"Layer Opacity":["Ugjennomsiktighet for laget"],"Turns a third separator layer on\/off. Turn on to enable the separate layer settings.":["Sl\u00e5r et tredje skillelag av\/p\u00e5. Sl\u00e5 p\u00e5 for \u00e5 aktivere innstillingene for dette skillelaget."],"Layer 3":["Lag 3"],"Turns a second separator layer on\/off. Turn on to enable the separate layer settings.":["Sl\u00e5r et andre skillelag av\/p\u00e5. Sl\u00e5 p\u00e5 for \u00e5 aktivere innstillingene for dette skillelaget."],"Layer 2":["Lag 2"],"Brings the separator layer in front of other block elements":["Bringer skillelaget foran andre blokkelementer"],"Adjusts the intensity of the separator shadow and makes the separator more prominent":["Justerer styrken p\u00e5 skilleskyggen og gj\u00f8r skillet mer synlig."],"Adusts the width of the separator to stretch or compress horizantally":["Justerer bredden p\u00e5 skillet for \u00e5 strekke eller komprimere det horisontalt."],"Separator width":["Skillebredde"],"Adjusts the height of the separator to stretch or compress vertically":["Justere h\u00f8yden p\u00e5 skillet for \u00e5 strekke eller komprimere det vertikalt."],"Separator height":["Skilleh\u00f8yde"],"Turns the bottom separator on\/off. Turn on to enable different separator settings.":["Sl\u00e5r bunnskillet av\/p\u00e5. Sl\u00e5 p\u00e5 for \u00e5 tilgang til innstillingene for skillet."],"Separator Bottom On and Off":["Bunnskille av og p\u00e5"],"Turns the top separator on\/off. Turn on to enable different separator settings.":["Sl\u00e5r toppskillet av\/p\u00e5. Sl\u00e5 p\u00e5 for \u00e5 tilgang til innstillingene for skillet."],"Separator Top On and Off":["Toppskille av og p\u00e5"],"Sets how this background gradient\/image blends into the other background":["Bestemmer hvordan denne bakgrunnsgradienten\/-bildet blander seg med den andre bakgrunnen"],"Sets the display image size":["Angir st\u00f8rrelsen p\u00e5 visningsbildet"],"Covers the background with tiled images":["Dekker bakgrunnen med flislagte bilder"],"Chooses which part of the background image will be the focal point":["Velg hvilken del av bakgrunnsbildet som skal v\u00e6re i fokus"],"Sets the placement of each color in relation to the other color":["Bestemmer plasseringen av hver farge i forhold til den andee fargen"],"Gradient Color location":["Gradientfargeposisjon"],"Sets the direction (in degrees) of the colors":["Bestemmer retningen (i grader) for fargene"],"Gradient direction":["Gradientretning"],"Keeps the background image fixed in place while scrolling":["Holder bakgrunnsbildet festet mens man skoller"],"Sets the color to either a single color or a gradient":["Setter fargen til enten en enkeltfarge eller en gradient"],"Color type":["Fargetype"],"Adjusts the intensity of the background media tint":["Justerer styrken p\u00e5 toningen av bakgrunnsmedia"],"Adjusts the transparency of the background color":["Justerer gjennomsiktigheten til bakgrunnsfargen"],"Turns the block background on\/off. Turn on to enable different background settings.":["Sl\u00e5r blokkbakgrunnen av eller p\u00e5. Sl\u00e5 p\u00e5 for \u00e5 f\u00e5 ulike bakgrunnsinnstillinger."],"Background Toggle On\/Off":["Bakgrunnsveksler av\/p\u00e5"],"Adjusts the gap between the buttons":["Justerer avstanden mellom knapper"],"Button spacing gap":["Knappeavstand"],"Adjusts the space beloe the button":["Justerer mellomrommet under knappen"],"Button spacing":["Knappeavstand"],"Adjusts the space below the description":["Justerer mellomrommet under beskrivelsen"],"Description Spacing":["Avstand for beskrivelse"],"Adjusts the space below the name \/ position":["Justerer mellomrommet under navn \/ stilling"],"Name \/ position spacing":["Avstand for navn \/ stilling"],"Adjusts the space below the title":["Justerer mellomrommet under tittelen"],"Title spacing":["Overskriftavstand"],"Adjusts the space below the icon":["Justerer mellomrommet under ikonet"],"Icon spacing":["Ikonavstand"],"Adjusts the space below the number":["Justerer mellomrommet under tallet"],"Number spacing":["Tallavstand"],"Adjusts the space below the image":["Justerer mellomrommet nedenfor bildet"],"Image spacing":["Bildeavstand"],"Adjusts the space below the block description":["Justerer mellomrommet nedenfor blokkbeskrivelsen"],"Block description spacing":["Avstand for blokkbeskrivelse"],"Adjusts the space below the block title":["Justerer mellomrommet under blokktittelen"],"Block title spacing":["Avstand for blokkoverskrift"],"Adjusts the space between block elements":["Justerer avstanden mellom blokkelementer"],"Sets when buttons will be triggered to arrange vertically":["Bestemmer n\u00e5r det utl\u00f8ses at knapper skal arrangeres vertikalt"],"Collapse buttons on":["Trekk sammen knapper ved"],"Triggers change from ghost to normal button when you mouse over":["Utl\u00f8ser endring fra sp\u00f8kelse til normal knapp n\u00e5r musepekeren er over"],"Change to normal button on hover":["Endre til normal knapp ved oversveving"],"Sets the button color type to single or gradient":["Bestemmer fargetypen som enkel eller gradient"],"Button color type":["Knappefargetype"],"Adjusts the radius of button corners to make them more rounded":["Justerer radius p\u00e5 knappehj\u00f8rnene for gj\u00f8re dem mer avrundede"],"Button border radius":["Knappekantlinjeradius"],"Adjusts the intensity of the button shadow":["Justerer styrken p\u00e5 knappeskyggen"],"Button shadow":["Knappeskygge"],"Triggers a change in color when you mouse over":["Utl\u00f8ser endring av farge n\u00e5r musepeker svever over"],"Hover colors":["Oversvevefarger"],"Adjusts the transparency of the button when you mouse over":["Justerer gjennomsiktigheten til knappen n\u00e5r musepeker svever over"],"Hover opacity":["Oversveve-ugjennomsiktighet"],"Triggers animation or effects when you mouse over":["Utl\u00f8se animasjon eller effekt n\u00e5r musepeker svever over"],"Hover effect":["Oversveve-effekt"],"Sets the size of the button. Choose from tiny, small, normal, medium or large.":["Bestemmer st\u00f8rrelsen p\u00e5 knappen. Velg mellom bitteliten, liten, normal, mellomstor eller stor."],"Button size":["Knappest\u00f8rrelse"],"Adjusts the space between the button text and button's side borders":["Justerer mellomrommet mellom knappeteksten og knappens sidekanter"],"Button horizontal padding":["Horisontal polstring for knappen"],"Adjusts the space between the button text and button's top and bottom borders":["Justerer mellomrommet mellom knappeteksten og knappens topp- og bunnkanter"],"Button vertical padding":["Vertikal polstring for knappen"],"Adjusts the space between the button text and button borders":["Justerer mellomrommet mellom knappeteksten og knappekantene"],"Button padding":["Knappepolstring"],"Adjusts the placement of the button or link to align left, center or right":["Justerer plasseringen av knappen eller lenken til justert venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Button \/ link alignment":["Knappe- \/ lenkejustering"],"Adjusts the placement of the text to align left, center or right":["Justerer teksten til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Description \/ text alignment":["Justering av beskrivelse \/ tekst"],"Adjusts the placement of the name or position to align left, center or right":["Justerer plasseringen navnet eller posisjonen justert venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Name \/ position alignment":["Justering av navn \/ stilling"],"Adjusts the placement of the title or subtitle to align left, center or right":["Justerer posisjonen til tittelen eller undertittelen til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Title \/ subtitle alignment":["Tittel \/ undertittel-justering"],"Adjusts the placement of the icon to align left, center or right":["Justerer posisjonen for ikonet til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Icon alignment":["Ikonjustering"],"Adjusts the placement of the number to align left, center or right":["Justerer posisjonen for tallet til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Number alignment":["Justering av tall"],"Adjusts the placement of the image to align left, center or right":["Justerer posisjonen for bildet til venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Image alignment":["Bildejustering"],"Sets the distance or space between letters":["Bestemmer avstanden mellom bokstaver"],"Letter spacing":["Bokstavavstand"],"Sets the vertical distance between lines of text":["Bestemmer den vertikale avstanden mellom tekslinjer"],"Line height":["Linjeh\u00f8yde"],"Sets the usage of upper or lower case":["Bestemmer bruke av store eller sm\u00e5 bokstaver"],"Sets the thinness or thickness of text characters":["Setter tykkelsen p\u00e5 tekstbokstaver"],"Font weight":["Skriftvekt"],"Sets the size of text characters":["Setter st\u00f8rrelsen p\u00e5tekstbokstaver"],"Font size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Sets the font set to be used for the element":["Bestemmer skriften som skal brukes for elementet"],"Font family":["Skriftfamilie"],"Change the font family, size, weight and spacing of the font of this text":["Endre skriftfamilie, st\u00f8rrelse, vekt og avstand p\u00e5 skriften til denne teksten"],"Adjusts the intensity of the image shadow":["Justerer styrken p\u00e5 bildeskyggen"],"Shadow (of image)":["Skygge (av bilde)"],"Adjusts the radius of image corners to make them more rounded":["Justerer radius p\u00e5 bildehj\u00f8rnene for gj\u00f8re dem mer avrundede"],"Border radius (of image)":["Kantlinjeradius (for bilde)"],"Crops image into a square":["Beskj\u00e6rer bildet til et kvadrat"],"Force Square Image":["Tving kvadratiske bilder"],"Adjusts the image height":["Justerer bildeh\u00f8yde"],"Image height":["Bildeh\u00f8yde"],"Adjusts the image width":["Justerer bildebredden"],"Image width":["Bildebredde"],"Adjusts the image size \/ width while preseving the aspect ratio":["Justerer bildest\u00f8rrelsen \/ bredden slik at st\u00f8rrelsesforholdet bevares"],"Sets the image display size to thumbnail, medium, large or full size. A smaller image size will also load faster.":["Setter st\u00f8rrelsen p\u00e5 bildet til miniatyr, middels, stor eller full st\u00f8rrelse. En mindre bildest\u00f8rrelse vil ogs\u00e5 lastes raskere."],"Image size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Change the shape of the image":["Endre formen p\u00e5 bildet"],"Background settings for the container or columns.":["Bakgrunnsinnstilllinger for beholder og kolonner."],"Column \/ Container Background":["Bakgrunn for kolonne \/ beholder"],"Sets the number of columns":["Setter antall kolonner"],"Adjusts the placement of all content in the block to align left, center or right":["Justerer plasseringen av alt innholdet i blokken til \u00e5 justeres venstre, midten eller h\u00f8yre"],"Align (general \/ all)":["Juster (generelt \/ alle)"],"Adjusts the intensity of the shadow\/outline of the block and the appearance of the block border":["Justerer styrken p\u00e5 skyggen\/omrisset av blokken og utseendet p\u00e5 kantlinjen for blokken"],"Shadow\/Outline":["Skygge\/omriss"],"Adjusts the radius of block corners to make them more rounded":["Justerer radius p\u00e5 bildehj\u00f8rnene for gj\u00f8re dem mer avrundede"],"Restricts content to a narrower space when block width is set to full width":["Begrens innholdet til et smalere omr\u00e5de n\u00e5r blokkbredden er satt til full bredde"],"Block height takes up the full height of the screen":["Blokkh\u00f8yden opptar hele h\u00f8yden p\u00e5 skjermen"],"Align center":["Midtjuster"],"Vertical Margin":["Vertikal avstand"],"Asterisks":["Asterisker"],"Dots":["Prikker"],"Bar":["Stolpe\/bjelke"],"The colors above might not apply to some nested blocks.":["Fargene ovenfor vil kanskje ikke virke for noen n\u00f8stede blokker."],"Link Hover Color":["Oversvevefarge for lenker"],"Link Color":["Lenkefarge"],"Content Width":["Innholdsbredde"],"Don't collapse":["Ikke trekk sammen"],"Collapse Buttons On":["Trekk sammen knapper p\u00e5"],"Grouped":["Gruppert"],"Full Width":["Full bredde"],"Spread":["Spre"],"Testimonial Color":["Farge p\u00e5 omtaler"],"Social Button Gap":["Avstand for sosial knapp"],"Social Buttons":["Sosiale knapper"],"Social":["Sosialt"],"Sub Price":["Underpris"],"Price Suffix":["Pris-suffiks"],"Price Prefix":["Pris-prefiks"],"Price":["Pris"],"Shape Size":["Formst\u00f8rrelse"],"Number Shape":["Tallform"],"Label":["Etikett"],"Nth Title with description\u0004%s %d %s":["%s %d %s"],"Button Gap":["Knappeavstand"],"This affects other buttons in this block":["Dette p\u00e5virker andre knapper i denne blokken"],"Overlay Background":["Overleggsbakgrunn"],"Container Offset":["Beholderforskyvning"],"Container Width":["Beholder-bredde"],"Image Column Width":["Bildekolonnebredde"],"Subtitle for This Block":["Undertittel for denne blokken"],"Subtitle":["Undertittel"],"Line":["Linje"],"Effects":["Effekter"],"Overlay Hover Color":["Oversvevefarge for overlegg"],"Overlay Color Type":["Fargetype for overlegg"],"Number":["Tall"],"Read More Link":["Les mer-lenke"],"Pipe":["R\u00f8r"],"Dash":["Strek"],"Comma":["Komma"],"Space":["Mellomrom"],"Default (Dot)":["Standard (prikk)"],"Show Comments":["Vis kommentarer"],"Show Date":["Vis dato"],"Show Author":["Vis forfatter"],"Excerpt Length":["Lengde av utdrag"],"Hover Color":["Oversvevefarge"],"Highlighted":["Uthevet"],"Image Height":["Bildeh\u00f8yde"],"Featured Image":["Fremhevet bilde"],"Random":["Tilfeldig"],"Menu Order":["Menyrekkef\u00f8lge"],"Oldest Modified to Last":["Eldste endrede til siste"],"Last Modified to Oldest":["Sist endrede til eldste"],"Z \u2192 A":["\u00c5 \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00c5"],"Oldest to Newest":["Eldste til nyeste"],"Newest to Oldest":["Nyeste til eldste"],"Order by":["Rekkef\u00f8lge etter"],"Number of items":["Antall elementer"],"Content Order":["Innholdsrekkef\u00f8lge"],"Excerpt":["Utdrag"],"Meta":["Meta"],"Category":["Kategori"],"List":["Liste"],"Filter by Taxonomy":["Filtrer etter taksonomi"],"Post Type":["Innholdstype"],"All":["Alle"],"Icon Location":["Plassering av ikon"],"Icon Rotation":["Ikon-rotasjon"],"Icon Opacity":["Ikon-ugjennomsiktighet"],"Border Color":["Kantlinjefarge"],"Padding":["Polstring"],"Closed State Background Color":["Bakrunnsfarge for lukket status"],"Reverse arrow":["Bakoverpil"],"Button Style":["Knappestil"],"Play Button":["Avspillingsknapp"],"Background":["Bakgrunn"],"Paste a Youtube \/ Vimeo URL":["Lim inn en Youtube \/ Vimeo URL"],"Popup Option #2: Video URL":["Sprettopp-alternativ 1: Video-URL"],"Popup Option #1: Upload Video":["Sprettopp-alternativ 2: Last opp video"],"Text":["Tekst"],"Vertical Position":["Vertikal posisjon"],"Horizontal Position":["Horisontal posisjon"],"Quotation Mark":["Sitattegn"],"Designs":["Utforminger"],"Block Description":["Blokkbeskrivelse"],"Block Title":["Blokktittel"],"Bottom Separator":["Bunnskille"],"Add a second & third layer to this separator and make it look even sweeter. This feature is only available on Stackable Premium":["Legg et andre og tredje lag til dette skillet og gj\u00f8r det enda s\u00f8tere. Denne funksjonen er bare tilgjengelig med Stackable Premium."],"Bring to Front":["Bring til fronten"],"Top Separator":["Toppskille"],"Full width":["Full bredde"],"Wide width":["Bred bredde"],"Change Alignment":["Endre justering"],"Block Background":["Blokkbakgrunn"],"Hide on Mobile":["Skjul p\u00e5 mobil"],"Hide on Tablet":["Skjul p\u00e5 nettbrett"],"Hide on Desktop":["Skjul p\u00e5 skrivebordskjerm"],"Responsive":["Responsiv"],"Column Spacing & More":["Kolonneadskillelse og mer"],"Content Horizontal Align":["Horisontal justering av innholdet"],"Max. Content Width":["Maksimal innholdsbredde"],"Content Vertical Align":["Vertikal justering av innhold"],"Min. Block Height":["Minimum blokkh\u00f8yde"],"Block Paddings":["Blokkpolstring"],"Block Margins":["Blokkavstander"],"Block Spacing":["Blokkadskillelse"],"Z-Index":["Z-indeks"],"HTML Tag\u0004Hgroup":["Hgroup"],"HTML Tag\u0004Address":["Adresse"],"HTML Tag\u0004Nav":["Navigasjon"],"HTML Tag\u0004Footer":["Sidebunn"],"HTML Tag\u0004Header":["Sidetopp"],"HTML Tag\u0004Main":["Hoved"],"HTML Tag\u0004Aside":["Sidefelt"],"HTML Tag\u0004Article":["Artikkel"],"HTML Tag\u0004Section":["Seksjon"],"HTML Tag\u0004Blockquote":["Blokksitat"],"HTML Tag\u0004Div":["Div"],"Block":["Blokk"],"Block Migration Tests":["Migreringstester for blokker"],"Block Validity Checker":["Gyldighetssjekker for blokker"],"This area contains a number of testing and debugging tools made specifically for Stackable.":["Dette omr\u00e5det inneholder noen test- og feils\u00f8kingsverkt\u00f8y laget spesifikt for Stackable."],"Stackable Debugger":["Stackable feils\u00f8ker"],"Invalid":["Ugyldig"],"Valid":["Gyldig"],"Enter some HTML below to see whether it renders correctly as a block. Check the browser console for block errors.":["Legg inn noe HTML under for \u00e5 se om det gjengis riktig som blokk. Sjekk nettelserkonsollen for blokkfeil."],"Note":["Merknad"],"Copy code":["Kopier kode"],"v%s":["v%s"],"Skipped":["Hoppet over"],"Failed":["Ikke best\u00e5tt"],"Passed":["Best\u00e5tt"],"%d \/ %d Tests":["%d \/ %d tester"],"Run All Tests":["Kj\u00f8r alle tester"],"Load Tests from Server":["Last tester fra server"],"When Stackable blocks are updated, block internal workings may change & editing existing blocks may result in errors if the changes are not backward compatible. This area tests multiple outdated blocks on whether they can migrate properly to newer versions.":["N\u00e5r Stackable-blokker er oppdatert kan interne mekanismer i blokkene endre seg, og redigering av eksisterende blokker kan f\u00f8re til feil om endringene ikke er bakoverkompatible. Dette omr\u00e5det ester flere utdaterte blokker for om de kan migreres ordentlig til nyere versjoner,"],"Color & Highlight":["Farge og fremhevelse"],"Line %d":["Linje %d"],"List Text":["Listetekst"],"Display as a grid (left to right & evenly spaced)":["Vis som et rutenett (venstre til h\u00f8yre og jevnt fordelt)"],"General":["Generelt"],"Layer":["Lag"],"Ungroup from Container":["Avgrupper fra beholder"],"Group into Container":["Grupper inn i beholder"],"Justified":["Strukket"],"component\u0004%s HTML Tag":["HTML-element %s"],"Heading":["Overskrift"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Nettbrett"],"Desktop":["Skrivebord"],"auto":["auto"],"Get a load more button, more post options and Custom Post Types. This feature is only available on Stackable Premium":["F\u00e5 last mer-knapp, flere innleggsalternativer og tilpassde innholdstyper. Denne funksjonen er bare tilgjengelig med Stackable Premium."],"Say Hello to More Post Controls \ud83d\udc4b":["Si hei til flere innleggskontroller \ud83d\udc4b"],"Get column spacing options, column colors and more. This feature is only available on Stackable Premium.":["F\u00e5 kolonneavstandsalternativer, kolonefarger og mer. Denne funksjonen er bare tilgjengelig med Stackable Premium."],"Say Hello to Fine-Grained Controls \ud83d\udc4b":["Si hei til flere finmaskede kontroller \ud83d\udc4b"],"Get more flashy image & hover effects. This feature is only available on Stackable Premium.":["F\u00e5 mer prangende bilde- og oversveveeffekter. Denne funksjonen er bare tilgjengelig med Stackable Premium."],"Say Hello to More Effects \ud83d\udc4b":["Si hallo til flere effekter \ud83d\udc4b"],"Get more cool shapes for your images. This feature is only available on Stackable Premium.":["F\u00e5 flere kule former for dine bilder. Denne funksjonen er bare tilgjengelig med Stackable Premium."],"Say Hello to More Shapes \ud83d\udc4b":["Si hallo til flere former \ud83d\udc4b"],"Get more pre-set sections \/ designs for this block. This feature is only available on Stackable Premium.":["F\u00e5 flere forh\u00e5ndsbestemte seksjoner \/ utforminger for denne blokken. Denne funksjonen er bare tilgjengelig med Stackable Premium."],"Say Hello to More Designs \ud83d\udc4b":["Si hei til flere oppsett \ud83d\udc4b"],"name\u0004%s Link":["%s lenke"],"Icon Spacing":["Ikonavstand"],"Icon Position":["Ikonposisjon"],"Adv. Icon Settings":["Avanserte ikoninnstillinger"],"Hover Colors":["Oversvevefarger"],"Hover Opacity":["Oversveveugjennomsiktighet"],"Lift & Scale More":["Forbedre og tilpass bedre"],"Scale More":["Skal\u00e9r mer"],"Lift & Scale":["Forbedre og tilpass"],"Scale":["Skaler"],"Lift":["L\u00f8ft"],"Hover Effect":["Oversveve-effekt"],"Change to Normal Button on Hover":["Endre til normal knapp ved oversveving"],"Opacity":["Ugjennomsiktighet"],"Use social colors":["Bruk sosiale farger"],"Border Width":["Kantlinjebredde"],"Horizontal Padding":["Horisontal polstring"],"Vertical Padding":["Vertikal polstring"],"Button Size":["Knappest\u00f8rrelse"],"Link \/ URL":["Lenke \/ URL"],"Image Blend Mode":["Bildeblandingsmodus"],"Image Repeat":["Bildegjentakelse"],"Image Position":["Bildeposisjon"],"Adv. Background Image Settings":["Avanserte innstillinger for bakgrunn og bilde"],"Background Gradient Blend Mode":["Blandingsmodus for bakgrunnsgradient"],"Color %d Location":["Posisjon for farge %d"],"Adv. Gradient Color Settings":["Avanserte gradient- og fargeinnstillinger"],"Background Color Opacity":["Ugjennomsiktighet for bakgrunnsfarge"],"Panel title\u0004%s #%d":["%s #%d"],"Typography":["Typografi"],"Letter Spacing":["Bokstavavstand"],"Line-Height":["Linjeh\u00f8yde"],"Capitalize":["Kapitalis\u00e9r"],"Lowercase":["Sm\u00e5 bokstaver"],"Uppercase":["Store bokstaver"],"Transform":["Forvandle"],"Weight":["Vekt"],"Custom Size":["Tilpasset st\u00f8rrelse"],"Custom":["Tilpasset"],"Contain":["Inneholde"],"Cover":["Omslag"],"Auto":["Auto"],"Background Image Size":["Bakgrunnsbildest\u00f8rrelse"],"Repeat-Y":["Gjenta-y"],"Repeat-X":["Gjenta-x"],"Repeat":["Gjenta"],"No-Repeat":["Ikke gjenta"],"Background Image Repeat":["Bakgrunnsbildegjentakelse"],"Bottom Right":["Bunn h\u00f8yre"],"Bottom Center":["Bunn midten"],"Bottom Left":["Bunn venstre"],"Center Right":["Midt h\u00f8yre"],"Center Center":["Midt midten"],"Center Left":["Midt venstre"],"Top Right":["Topp h\u00f8yre"],"Top Center":["Topp midt"],"Top Left":["Topp venstre"],"Background Image Position":["Bakgrunnsbildeposisjon"],"Blend Mode":["Blandingsmodus"],"Force square image":["Tving kvadratisk bilde"],"Image Width":["Bildebredde"],"Image":["Bilde"],"Edit":["Rediger"],"Align":["Juster"],"Rounded":["Avrundet"],"Curve":["Kurve"],"Slant":["Skr\u00e5tt"],"Straight":["Rett"],"Wave":["B\u00f8lge"],"Nth Title\u0004%s %d":["%s %d"],"Advanced Tab":["Avansert fane"],"Style Tab":["Stilfane"],"Layout Tab":["Oppsetsfane"],"Spacing":["Avstand"],"Font Family":["Skriftfamilie"],"Google Fonts":["Google-fonter"],"Serif Alternative":["Serif Alternativ"],"System Fonts":["Systemskrifter"],"Font Size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Stretch":["Strekk"],"Align Bottom":["Juster bunn"],"Align Left":["Juster venstre"],"Stretch Shape Mask":["Strekk formmasken"],"Flip Shape Vertically":["Snu formen vertikalt"],"Flip Shape Horizontally":["Snu formen horisontalt"],"Shape":["Form"],"Blob %s":["Klatt %s"],"Default":["Standard"],"Alt Text (Alternative Text)":["Alt-tekst (alternativ tekst)"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["La det st\u00e5 tomt hvis bildet bare er dekorativt."],"Describe the purpose of the image":["Beskriv hensikten med bildet"],"Not supported in all browsers.":["Ikke st\u00f8ttet i alle nettlesere."],"Mix Blend Mode":["Miks blandingsmidus"],"Unset":["Opphev"],"Inherit":["Arv"],"Initial":["Opprinnelig"],"Luminosity":["Lysstyrke"],"Color":["Farge"],"Saturation":["Metning"],"Hue":["Fargeverdi"],"Exclusion":["Utelukkelse"],"Difference":["Forskjell"],"Soft Light":["Mykt lys"],"Hard Light":["Hardt lys"],"Color Burn":["Fargebrenning"],"Color Dodge":["Fargefravikelse"],"Lighten":["Gj\u00f8r lysere"],"Darken":["Gj\u00f8r m\u00f8rkere"],"Overlay":["Overlegg"],"Screen":["Skjerm"],"Multiply":["Multipliser"],"Nofollow link":["Ikke f\u00f8lg-lenke"],"Open link in new tab":["\u00c5pne lenke i ny fane"],"URL":["URL"],"Email":["E-post"],"YouTube":["YouTube"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Pinterest":["Pinterest"],"Instagram":["Instagram"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"Video Tutorial":["Oppl\u00e6ringsvideo"],"No matches found":["Ingen treff funnet"],"Type to search icon":["Skriv for \u00e5 s\u00f8ke ikon"],"Reset":["Tilbakestill"],"Highlight Color":["Farge for uthevet"],"Highlight Text":["Uthevet tekst"],"Simple":["Enkel"],"Add a third layer to this separator and make it look even sweeter. This feature is only available on Stackable Premium":["Legg til et tredje lag p\u00e5 dette skillet og la det se enda penere ut. Denne funksjonen er bare tilgjengelig p\u00e5 Stackable Premium"],"Add a second layer to this separator and make it look even sweeter. This feature is only available on Stackable Premium":["Legg til et andre lag p\u00e5 dette skillet og la det se enda penere ut. Denne funksjonen er bare tilgjengelig p\u00e5 Stackable Premium"],"Say Hello to Gorgeous Separators \ud83d\udc4b":["Si hei til nydelige skiller \ud83d\udc4b"],"Shadow":["Skygge"],"Separator Width":["Bredde p\u00e5 skillet"],"Separator Color":["Farge p\u00e5 skillet"],"Use this to pull up\/down the separator to the block below it":["Bruk dette til \u00e5 dra opp\/ned skileblokken nedenfor den"],"Margin Bottom":["Avstand bunn"],"Use this to pull up\/down the separator to the block above it":["Bruke dette til \u00e5 dra opp\/ned skilleblokken ovenfor den"],"Margin Top":["Avstand topp"],"Padding Bottom":["Polstring bunn"],"Padding Top":["Polstring topp"],"Flip Horizontally":["Snu vannrett"],"Flip Vertically":["Snu loddrett"],"Bottom":["Bunn"],"Top":["Topp"],"Say Hello to More Layouts \ud83d\udc4b":["Si hei til flere oppsett \ud83d\udc4b"],"Advanced":["Avansert"],"Style":["Stil"],"Layout":["Utforming"],"Settings":["Innstillinger"],"SVG Divider":["SVG-skille"],"A fancy separator to be placed between containers and content.":["Et fancy skille \u00e5 plassere mellom beholdere og innhold."],"Separator":["Skille"],"Further tweak this block by adding guided custom CSS rules. This feature is only available on Stackable Premium":["Finjuster denne blokken ytterligere ved \u00e5 legge inn tilpasset CSS under veiledning. Denne funksjonen er bare tilgjengelig med Stackable Premium."],"Say Hello to Custom CSS \ud83d\udc4b":["Si hei til tilpasset CSS \ud83d\udc4b"],"Custom CSS":["Tilpasset CSS"],"Use .mp4 format for videos":["Bruk .mp4-format for videoer"],"Background Image or Video":["Bakgrunnsbilde eller video"],"Gradient Direction (degrees)":["Retning for gradient (grader)"],"Gradient":["Gradient"],"Single":["Enkeltst\u00e5ende"],"Background Color Type":["Fargetype for bakgrunn"],"Try Premium Demo":["Pr\u00f8v Premium-demo"],"Right":["H\u00f8yre"],"Left":["Venstre"],"Zoom Out":["Zoom ut"],"Zoom In":["Zoom inn"],"None":["Ingen"],"Image Hover Effect":["Sveveeffekt for bilde"],"Full Height":["Full h\u00f8yde"],"Text for this block":["Tekst for denne blokken"],"YouTube Vimeo mp4":["YouTube Vimeo mp4"],"Description":["Beskrivelse"],"Subtitle for this block":["Undertittel for denne blokken"],"Title for This Block":["Tittel for denne blokken"],"Square Fat":["Kvadrat fet"],"Square Modern":["Kvadrat moderne"],"Square Simple":["Kvadrat enkelt"],"Square Thin":["Kvadrat tynn"],"Round Fat":["Rund fet"],"Round Thick":["Rund tykk"],"Round":["Rund"],"Round Thin":["Rund tynn"],"Opens in new tab":["\u00c5pnes i ny fane"],"Description for this block. Use this space for describing your block. Any text will do.":["Beskrivelse for denne blokken. Du kan bruke denne plassen til \u00e5 beskrive din blokk. Enhver tekst vil duge."],"Description for this block. You can use this space for describing your block.":["Beskrivelse for denne blokken. Du kan bruke denne plassen til \u00e5 beskrive din blokk."],"Enabled":["Sl\u00e5tt p\u00e5"],"Disabled":["Sl\u00e5tt av"],"featured":["fremhevet"],"Border":["Kant"],"Bold":["Fet"],"Monospace":["Monospace"],"Serif":["Serif"],"Sans-Serif":["Sans-Serif"],"Shadow \/ Outline":["Skygge \/ Omriss"],"Button text":["Knappetekst"],"Read More":["Les mer"],"Go Premium":["Skaff Premium"],"Tiny":["Liten"],"preview":["forh\u00e5ndsvis"],"(current %s: %s)":["(n\u00e5v\u00e6rende %s: %s)"],"Get more layouts for this block. This feature is only available on Stackable Premium.":["F\u00e5 flere oppsett for denne blokken. Denne funksjonen er bare tilgjengelig p\u00e5 Stackable Premium."],"Link":["Lenke"],"Ghost":["Sp\u00f8kelse"],"A large header title area. Typically used at the very top of a page.":["Et st\u00f8rre omr\u00e5de for tittel i sidehodet. Typisk brukt helt i toppen av en side."],"Display multiple product features or services. You can use Feature Grids one after another.":["Vis flere produktegenskaper eller tjenester. Du kan bruke flere egenskapsrutenett etter hverandre."],"Plain":["Flat"],"A title that your visitors can toggle to view more text. Use as FAQs or multiple ones for an Accordion.":["En tittel som dine bes\u00f8kende kan veksle for \u00e5 se mer tekst. Bruk som FAQ eller flere for et trekkspill."],"Show a notice to your readers. People can dismiss the notice to permanently hide it.":["Vis en merknad til dine lesere. Folk kan avvise marknaden for \u00e5 skjule den permanent."],"Add a customizable button.":["Legg til en tilpassbar knapp."],"An unordered list with icons. You can use this as a list of features or benefits.":["En usortert liste med ikoner. Du kan bruke denne som en oversikt over funksjoner eller fordeler."],"Display a product feature or a service in a large area.":["Vis en produktegenskap eller en tjeneste i et st\u00f8rre omr\u00e5de."],"Your latest blog posts. Use this to showcase a few of your posts in your landing pages.":["Dine siste innlegg. Bruk denne til \u00e5 vise frem noen f\u00e5 av dine innlegg p\u00e5 din landingsside."],"Describe a single subject in a small card. You can use this to describe your product, service or a person.":["Beskriv et enkelt emne med et lite kort. Du kan bruke denne til \u00e5 beskrive ditt produkt, tjeneste eller en person."],"Add a pause between your content.":["Legg til en pause i ditt innhold."],"Statistics":["Statistikk"],"Showcase your stats. Display how many customers you have or the number of downloads of your app.":["Vis frem din statistikk. Vis hvor mange kunder du har eller antall nedlastinger av din app."],"Display a quote in style.":["Vis et sitat med stil."],"Showcase what your users say about your product or service.":["Vis frem hva dine brukere sier om ditt produkt eller tjeneste."],"A styled container that you can add other blocks inside. Use this to create unique layouts.":["En stylet beholder som du kan legge ande blokker inni. Bruk denne til \u00e5 lage unike oppsett."],"Display an image that shows more information when hovered on. Can be used as a fancy link to other pages.":["Vis et bilde som viser mer informasjon n\u00e5r det sveves over. Kan brukes som en fancy lenke til andre sider."],"Display a small snippet of text. Your readers can toggle it to show more information.":["Vis et lite tekstutdrag. Dine brukere kan veksle den for \u00e5 vise mer informasjon."],"Display members of your team or your office. Use multiple Team Member blocks if you have a large team.":["Vis medlemmer av din gruppe eller ditt kontor. Bruk flere gruppemedlemsblokker om du har en stor gruppe."],"Display the different pricing tiers of your business.":["Vis de ulike prisniv\u00e5ene for din virksomhet."],"Sometimes you just need some space.":["Noen ganger trenger du bare litt plass."],"Display a large thumbnail that your users can click to play a video full-screen. Great for introductory or tutorial videos.":["Vis et stort miniatyrbilde som dine brukere kan klikke p\u00e5 for \u00e5 spille av en video i fullskjerm. Flott for introduserende veiledningsvideoer."],"A small section you can use to call the attention of your visitors. Great for calling attention to your products or deals.":["En liten seksjon du kan bruke for \u00e5 fange oppmerksomheten til dine bes\u00f8kende. Flott for \u00e5 be om oppmerksomhet p\u00e5 dine produkter eller tilbud."],"Display steps or methods that your users will do in your service. For example, \"Get started in just 3 easy steps: 1, 2 and 3!\"":["Vis trinn eller metoder som dine brukere vil gj\u00f8re p\u00e5 v\u00e5r tjeneste. For eksempel \"Kom i gang med bare 3 enkle trinn: 1, 2 og 3!\""],"Design":["Utforming"],"Header":["Sidehode"],"Border Thickness":["Tykkelse for kantlinje"],"Video Popup":["Video-sprettopp"],"Outline Play Button":["Omriss for avspillingsknapp"],"Play Button with Circle":["Avspillingsknapp med sirkel"],"Normal Play Button":["Vanlig avspillingsknapp"],"Blog Posts":["Blogginnlegg"],"No posts found.":["Ingen innlegg funnet."],"Posts":["Innlegg"],"Customize Read More Link":["Tilpass Les mer-lenken"],"Posts Settings":["Innstilinger for innlegg"],"Row":["Rad"],"Container Layout":["Utforming av beholder"],"Container":["Beholder"],"Restrict to Content Width":["Begrens innholdsbredden"],"Full-screen height":["Fullskjerm-h\u00f8yde"],"Half-screen height":["Halvskjerm-h\u00f8yde"],"Tall":["H\u00f8y"],"Short":["Kort"],"Notification":["Varsling"],"Notification Type":["Varslingstype"],"Dismissible":["Avvisbar"],"Information":["Informasjon"],"Warning":["Advarsel"],"Error":["Feil"],"Success":["Vellykket"],"Show more\/less":["Vis mer \/ mindre"],"Expand":["Utvid"],"Expand \/ Show More":["Utvid \/ Vis mer"],"More text":["Mer-tekst"],"Some short text that can be expanded to show more details.":["Kort tekst som kan ekspanderes for \u00e5 vise flere detaljer."],"Less text":["Mindre tekst"],"Show less":["Vis mindre"],"Show more":["Vis mer"],"Testimonial":["Vurdering"],"Name":["Navn"],"Number Box":["Tallboks"],"Number Background Color":["Bakgrunnsfarge for tall"],"Number Color":["Farge for tall"],"CTA":["CTA"],"Call to Action":["Handlingsdriver"],"Team Member":["Gruppemedlem"],"Position":["Stilling"],"Position Color":["Farge for stilling"],"Name Color":["Farge for navn"],"Circle":["Sirkel"],"Square":["Kvadrat"],"Divider":["Skille"],"Count Up":["Tell opp"],"Toggle":["Veksle"],"Accordion":["Trekkspill"],"Open at the start":["\u00c5pne ved begynnelsen"],"Feature":["Fremhevelse"],"Image Size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Reverse Horizontally":["Baklengs vannrett"],"Learn More":["L\u00e6r mer"],"Card":["Kort"],"Description Color":["Farge p\u00e5 beskrivelse"],"Heading Color":["Farge p\u00e5 sidehodet"],"Button":["Knapp"],"Feature Grid":["Fremhevelsesrutenett"],"Pricing Box":["Prisboks"],"Basic":["Grunnleggende"],"Text Colors":["Tekstfarger"],"Blockquote":["Blokksitat"],"Image Box":["Bildeboks"],"Subtitle Color":["Farge p\u00e5 undertittel"],"Title Color":["Farge p\u00e5 tittel"],"Overlay Color":["Omslagsfarge"],"Width":["Bredde"],"Title":["Tittel"],"Spacer":["Mellomrom"],"Height":["H\u00f8yde"],"Icon List":["Ikon-liste"],"List Gap":["Listeavstand"],"Columns":["Kolonner"],"Icon Size":["Ikonst\u00f8rrelse"],"Icon Color":["Ikonfarge"],"Icon":["Ikon"],"Star":["Stjerne"],"Cross":["Kryss"],"Arrow":["Pil"],"Plus":["Pluss"],"Check":["Sjekkmerke"],"Align Right":["Juster h\u00f8yre"],"Align Center":["Juster midten"],"Align Top":["Juster topp"],"Border Radius":["Radius for kantlinje"],"Large":["Stor"],"Medium":["Mellomstor"],"Normal":["Normal"],"Small":["Liten"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Text Color":["Tekstfarge"],"Button Color":["Knappefarge"],"Fixed Background":["Festet bakgrunn"],"Background Media Tint Strength":["Toningsstyrke for bakgrunnsmedia"],"Background Image":["Bakgrunnsbilde"],"Background Color":["Bakgrunnsfarge"],"Continue reading":["Fortsett \u00e5 lese"],"(Untitled)":["(Uten tittel)"],"Stackable":["Stackable"]}},"comment":{"reference":"trunk\/dist\/editor_blocks.js"}}