{"translation-revision-date":"2024-04-13 08:25:54+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"pl"},"Settings":["Ustawienia"],"Custom SVG":["W\u0142asny SVG"],"Additional Font Variants":["Dodatkowe wersje czcionki"],"Add Item":["Dodaj element"],"Reorder":["Zmie\u0144 kolejno\u015b\u0107"],"Done":["Gotowe"],"Item":["Element"],"Remove":["Usu\u0144"],"Accessibility":["Dost\u0119pno\u015b\u0107"],"Contrast":["Kontrast"],"Dark Palette":["Ciemna paleta"],"Light Palette":["Jasna paleta"],"(opens in a new tab)":["(otworzy si\u0119 w nowej karcie)"],"Palette Colors":["Palety kolor\u00f3w"],"Add":["Dodaj"],"Extend from:":["Rozszerza si\u0119:"],"Palette Title":["Tytu\u0142 palety"],"Add Custom Palette":["Dodaj w\u0142asn\u0105 palet\u0119"],"Reset all to default":["Powr\u00f3\u0107 do wszystkich ustawie\u0144 domy\u015blnych"],"Delete":["Usu\u0144"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["To jest obecnie aktywna paleta, ta paleta zostanie zmieniona jako bazowa."],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["Czy jeste\u015b pewien, \u017ce chcesz usun\u0105 palet\u0119 %s?"],"Remove Palette":["Usu\u0144 palet\u0119."],"Toggle Visibility":["Prze\u0142\u0105cz widoczno\u015b\u0107"],"Drag to Reorder":["Przeci\u0105gnij, aby zmieni\u0107 kolejno\u015b\u0107"],"Toggle":["Prze\u0142\u0105cz"],"Save":["Zapisz"],"Learn More":["Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej"],"Transform":["Przekszta\u0142cenie"],"Weight":["Grubo\u015b\u0107"],"Clear":["Wyczy\u015b\u0107"],"Style 6":["Styl 6"],"Style 5":["Styl 5"],"Style 4":["Styl 4"],"Style 3":["Styl 3"],"Style 2":["Styl 2"],"Style 1":["Styl 1"],"No header presets found":["Nie znaleziono gotowych ustawie\u0144 nag\u0142\u00f3wka"],"Search Header Presets\u2026":["Wyszukaj ustawienia nag\u0142\u00f3wka\u2026"],"No Icon":["Brak ikony"],"WordPress Avatar":["Awatar WordPress"],"Icon Style 6":["Styl ikony 6"],"Icon Style 5":["Styl ikony 5"],"Icon Style 4":["Styl ikony 4"],"Icon Style 3":["Styl ikony 3"],"Icon Style 1":["Styl ikony 1"],"Icon Style 2":["Styl ikony 2"],"Night":["Noc"],"Insert Dynamic Tag":["Wstaw tag dynamiczny"],"Product Price":["Cena produktu"],"Logo on Top":["Logo na g\u00f3rze"],"Title & Tagline - Logo":["Tytu\u0142 i slogan - Logo"],"Logo - Title & Tagline":["Logo - tytu\u0142 i slogan"],"Logo Only":["Tylko logo"],"Background":["T\u0142o"],"Quick Links":["Szybkie odno\u015bniki"],"Change Logo":["Zmie\u0144 logo"],"Color":["Kolor"],"Left":["Do lewej"],"Bottom":["Na dole"],"Right":["Do prawej"],"Top":["Na g\u00f3rze"],"Title":["Tytu\u0142"],"Letter Spacing":["Kerning"],"Lowercase":["Ma\u0142e litery"],"Uppercase":["Majusku\u0142y"],"Capitalize":["Kapitaliki"],"Top Border":["G\u00f3rna granica"],"Bottom Border":["Dolna granica"],"Plain":["Prosty"],"Cancel":["Anuluj"],"Line Height":["Interlinia"],"Font Size":["Wielko\u015b\u0107 liter"],"Search":["Szukaj"],"None":["\u017baden"],"Title & Meta":["Tytu\u0142 i Meta tagi"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Upload Logo":["Prze\u015blij logo"],"Documentation":["Dokumentacja"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/customizer-controls\/build\/controls.js"}}