{"translation-revision-date":"2024-02-26 17:10:59+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Ask your admin to update %s on your site":["Be administrat\u00f6ren att uppdatera %s f\u00f6r din webbplats"],"Ask your admin to handle %s on your site":["Be administrat\u00f6ren att hantera %s f\u00f6r din webbplats"],"Ask your admin to enable %s on your site":["Be administrat\u00f6ren att aktivera %s f\u00f6r din webbplats"],"Enhance your Gutenberg experience with new blocks, including Business Hours, Popup, Review Comparison Table and more.":["F\u00f6rb\u00e4ttra din upplevelse i Gutenberg med nya block, inklusive \u00f6ppettider, popup, j\u00e4mf\u00f6relsetabell med mer."],"Block Editor Booster":["Booster f\u00f6r blockredigeraren"],"Learn more":["Ta reda p\u00e5 mer"],"Get Neve Pro":["Skaffa Neve Pro"],"Boost productivity and speed up your workflow by saving all your designs and share them automatically to all your sites in 1-click.":["\u00d6ka din produktivitet och snabba upp ditt arbetsfl\u00f6de genom att spara alla dina designer och dela dem automatiskt f\u00f6r alla dina webbplatser med bara ett klick."],"Share opinions, ask questions and help each other on our Neve community! Keep up with what we\u2019re working on and vote to help us prioritize on our <external_link>public roadmap<\/external_link>.":["Dela dina \u00e5sikter, st\u00e4ll fr\u00e5gor och hj\u00e4lp varandra i communityn f\u00f6r Neve! H\u00e5ll dig uppdaterad med senaste nytt och r\u00f6sta p\u00e5 saker att prioritera i v\u00e5r <external_link>offentliga dokumentation<\/external_link> f\u00f6r temat."],"More details <external_link>here<\/external_link>.":["Mer detaljer <external_link>h\u00e4r<\/external_link>."],"Go to Neve Codex":["Bes\u00f6k dokumentationen f\u00f6r Neve"],"Learn how to use Templates Cloud":["L\u00e4r dig hur man anv\u00e4nder Templates Cloud"],"Discover Templates Cloud":["Utforska Templates Cloud"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Help":["Hj\u00e4lp"],"Welcome":["V\u00e4lkommen"],"Install and Activate":["Installera och aktivera"],"Could not activate plugin.":["Kunde inte aktivera till\u00e4gg."],"Something went wrong while installing the plugin.":["N\u00e5got gick fel n\u00e4r till\u00e4gget skulle installeras."],"An error occured. Please reload the page and try again.":["Ett fel uppstod. Ladda om sidan och f\u00f6rs\u00f6k igen."],"Banner Image":["Bannerbild"],"Installing":["Installerar"],"Install":["Installera"],"Could not Update Option. Please try again.":["Kunde inte uppdatera alternativ. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Save":["Spara"],"Neve Theme Logo":["Logga f\u00f6r temat Neve"],"Tweaks":["Anpassningar"],"Bug Fixes":["Buggfixar"],"Features":["Funktioner"],"Show changelog for":["Visa \u00e4ndringslogg f\u00f6r"],"Customizer quick links":["Snabbl\u00e4nkar f\u00f6r Anpassaren"],"Need more details? Please check our full documentation for detailed information on how to use Neve.":["Beh\u00f6ver du mer detaljer? Kolla in v\u00e5r fullst\u00e4ndiga dokumentation f\u00f6r detaljerad information om hur man anv\u00e4nder Neve."],"Getting Started? Check help and docs":["Komma ig\u00e5ng? Kolla in hj\u00e4lp och dokumentation"],"Go to Starter Sites":["G\u00e5 till startermallar"],"Starter Sites":["Startermallar"],"Get Neve Pro Now":["Skaffa Neve Pro nu"],"Get access to all Pro features and power-up your website":["F\u00e5 tillg\u00e5ng till alla premiumfunktioner och boosta din webbplats"],"Go to docs":["G\u00e5 till dokumentation"],"View Changelog":["Visa \u00e4ndringslogg"],"Learn More":["L\u00e4r dig mer"],"Could not activate module. Please try again.":["Kan inte aktivera modul. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Module Deactivated.":["Modul inaktiverad."],"Module Activated":["Modul aktiverad"],"Upgrade":["Uppgradera"],"In Progress":["P\u00e5g\u00e5r"],"Done!":["Klart!"],"Expires":["L\u00f6per ut"],"Expired":["L\u00f6pt ut"],"Valid":["Giltig"],"Deactivating":["Inaktiverar"],"Enter License Key":["Ange licensnyckel"],"Typekit Project ID is invalid":["Typekit projekt-ID \u00e4r ogiltigt"],"Option Updated":["Alternativ uppdaterade"],"Could not update option. Please try again.":["Kunde inte uppdatera alternativ. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Allow Anonymous Tracking":["Till\u00e5t anonym sp\u00e5rning"],"Become a contributor by opting in to our anonymous data tracking. We guarantee no sensitive data is collected.":["Bli bidragsgivare genom att anm\u00e4la dig till v\u00e5r anonym datasp\u00e5rning. Vi garanterar att inga k\u00e4nsliga uppgifter samlas in."],"Contributing":["Bidragsgivare"],"What do we track?":["Vad sp\u00e5rar vi?"],"Empower your online store with awesome new features, specially designed for a smooth WooCommerce integration.":["Boosta din onlinebutik med grymma nya funktioner, speciellt designade f\u00f6r smidig integration med WooCommerce."],"Free vs Pro":["J\u00e4mf\u00f6r gratis och Pro"],"Custom Layouts":["Anpassade layouter"],"WooCommerce Booster":["Boosters f\u00f6r WooCommerce"],"Plugins":["Till\u00e4gg"],"Activating":["Aktiverar"],"In the documentation below you will find an easy way to build a great looking landing page using a drag-and-drop content builder plugin.":["I dokumentationen nedan hittar du ett enkelt s\u00e4tt att bygga en snygg landningssida med hj\u00e4lp av dra-och-sl\u00e4pp sidbyggare."],"Build a landing page with a drag-and-drop content builder":["Bygg en landningssida med dra-och-sl\u00e4pp sidbyggare"],"If you find yourself in a situation where everything on your site is running very slowly, you might consider having a look at the documentation below where you will find the most common issues causing this and possible solutions for each of the issues.":["Om du befinner dig i en situation d\u00e4r allt p\u00e5 din webbplats laddas v\u00e4ldigt l\u00e5ngsamt, d\u00e5 kan du \u00f6verv\u00e4ga att ta en titt p\u00e5 dokumentationen nedan d\u00e4r du hittar de vanligaste problemen som orsakar detta och m\u00f6jliga l\u00f6sningar f\u00f6r varje problem."],"Speed up your site":["Snabba upp din webbplats"],"If you want to make changes to the theme's files, those changes are likely to be overwritten when you next update the theme. In order to prevent that from happening, you need to create a child theme. For this, please follow the documentation below.":["Om du vill g\u00f6ra \u00e4ndringar i temafilerna, kommer dessa \u00e4ndringar troligen att skrivas \u00f6ver n\u00e4r du uppdaterar temat n\u00e4sta g\u00e5ng. F\u00f6r att f\u00f6rhindra att det h\u00e4nder m\u00e5ste du skapa ett barntema. F\u00f6r detta f\u00f6ljer du dokumentationen nedan."],"Create a child theme":["Skapa ett barntema"],"Want to get the gist on the latest theme changes? Just consult our changelog below to get a taste of the recent fixes and features implemented.":["Vill du f\u00e5 kontentan av de senaste \u00e4ndringarna i temat? Ta en titt i v\u00e5r \u00e4ndringslogg nedan f\u00f6r att f\u00e5 en inblick i den senaste tidens korrigeringar och funktioner som lagts till."],"Changelog":["\u00c4ndringslogg"],"Contact Support":["Kontakta supporten"],"Documentation":["Dokumentation"],"Submit a review":["Skicka en recension"],"Are you are enjoying Neve? We would love to hear your feedback.":["\u00c4r du n\u00f6jd med Neve? Vi skulle g\u00e4rna h\u00f6ra din feedback."],"Leave us a review":["L\u00e4mna oss en recension"],"Join our Facebook Group":["G\u00e5 med i v\u00e5r Facebook-grupp"],"Neve Community":["Community f\u00f6r Neve"],"Deactivate":["Inaktivera"],"Activate":["Aktivera"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/dashboard\/build\/dashboard.js"}}