{"translation-revision-date":"2023-05-10 10:54:24+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Boost productivity and speed up your workflow by saving all your designs and share them automatically to all your sites in 1-click.":["Zvy\u0161te produktivitu a zrychlete sv\u016fj pracovn\u00ed postup ulo\u017een\u00edm v\u0161ech sv\u00fdch n\u00e1vrh\u016f a jejich automatick\u00fdm sd\u00edlen\u00edm na v\u0161ech sv\u00fdch webech jedin\u00fdm kliknut\u00edm."],"Share opinions, ask questions and help each other on our Neve community! Keep up with what we\u2019re working on and vote to help us prioritize on our <external_link>public roadmap<\/external_link>.":["Sd\u00edlejte n\u00e1zory, ptejte se a pom\u00e1hejte si navz\u00e1jem v na\u0161\u00ed komunit\u011b Neve! Dr\u017ete krok s t\u00edm, na \u010dem pracujeme, a hlasujte, aby n\u00e1m to pomohlo stanovit priority v na\u0161em <external_link>ve\u0159ejn\u00e9m pl\u00e1nu<\/external_link>."],"More details <external_link>here<\/external_link>.":["Dal\u0161\u00ed podrobnosti <external_link>zde<\/external_link>."],"Go to Neve Codex":["P\u0159ejd\u011bte na Neve Codex"],"Learn how to use Templates Cloud":["Nau\u010dte se pou\u017e\u00edvat cloud \u0161ablony"],"Discover Templates Cloud":["Objevte cloud \u0161ablony"],"(opens in a new tab)":["(otev\u0159e se na nov\u00e9 kart\u011b)"],"Help":["N\u00e1pov\u011bda"],"Welcome":["V\u00edtejte"],"Install and Activate":["Instalovat a aktivovat"],"Could not activate plugin.":["Nelze aktivovat plugin."],"Something went wrong while installing the plugin.":["P\u0159i instalaci pluginu se n\u011bco pokazilo."],"An error occured. Please reload the page and try again.":["Objevila se nezn\u00e1m\u00e1 chyba. Obnovte pros\u00edm str\u00e1nku a zkuste to znovu."],"Banner Image":["Obr\u00e1zek banneru"],"Installing":["Instaluji"],"Install":["Instalovat"],"Could not Update Option. Please try again.":["Nastaven\u00ed se nepoda\u0159ilo aktualizovat. Zkuste to pros\u00edm znovu."],"Save":["Ulo\u017eit"],"Neve Theme Logo":["Logo t\u00e9ma Neve"],"Tweaks":["Vylep\u0161en\u00ed"],"Bug Fixes":["Opravy chyb"],"Features":["Funkce"],"Show changelog for":["Zobrazit seznam zm\u011bn pro"],"Customizer quick links":["Rychl\u00e9 odkazy Customizer"],"Need more details? Please check our full documentation for detailed information on how to use Neve.":["Pot\u0159ebujete v\u00edce informac\u00ed? Podrobn\u00e9 informace o tom, jak pou\u017e\u00edvat Neve, najdete v na\u0161\u00ed \u00fapln\u00e9 dokumentaci."],"Getting Started? Check help and docs":["Za\u010d\u00edn\u00e1te? P\u0159e\u010dt\u011bte si n\u00e1pov\u011bdu a dokumenty"],"Go to Starter Sites":["Jdi na \u0161ablony"],"Starter Sites":["\u0160ablony"],"Get Neve Pro Now":["Z\u00edskejte Neve Pro nyn\u00ed"],"Get access to all Pro features and power-up your website":["Z\u00edskejte p\u0159\u00edstup ke v\u0161em funkc\u00edm Pro a vylep\u0161ete sv\u016fj web"],"Go to docs":["Jdi na dokumenty"],"View Changelog":["Zobrazit p\u0159ehled zm\u011bn"],"Learn More":["Zjistit v\u00edce"],"Could not activate module. Please try again.":["Nelze aktivovat modul. Pros\u00edm zkuste to znovu."],"Module Deactivated.":["Modul byl deaktivov\u00e1n."],"Module Activated":["Modul byl aktivov\u00e1n."],"Upgrade":["Aktualizovat"],"In Progress":["Prob\u00edh\u00e1"],"Done!":["Hotovo!"],"Expires":["Vypr\u0161\u00ed"],"Expired":["Platnost vypr\u0161ela"],"Valid":["Platn\u00fd"],"Deactivating":["Deaktivuji"],"Enter License Key":["Zadejte licen\u010dn\u00ed kl\u00ed\u010d"],"Typekit Project ID is invalid":["ID projektu Typekit je neplatn\u00e9"],"Option Updated":["Nastaven\u00ed bylo aktualizov\u00e1no."],"Could not update option. Please try again.":["Nastaven\u00ed se nepoda\u0159ilo aktualizovat. Zkuste to pros\u00edm znovu."],"Allow Anonymous Tracking":["Povolit anonymn\u00ed sledov\u00e1n\u00ed"],"Become a contributor by opting in to our anonymous data tracking. We guarantee no sensitive data is collected.":["Sta\u0148te se p\u0159isp\u011bvatelem p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00edm k anonymn\u00edmu sledov\u00e1n\u00ed dat. Zaru\u010dujeme, \u017ee nebudou shroma\u017e\u010fov\u00e1ny \u017e\u00e1dn\u00e9 citliv\u00e9 \u00fadaje."],"Contributing":["P\u0159isp\u00edvaj\u00edc\u00ed"],"What do we track?":["Co sledujeme?"],"Empower your online store with awesome new features, specially designed for a smooth WooCommerce integration.":["Posilte sv\u016fj internetov\u00fd obchod \u00fa\u017easn\u00fdmi nov\u00fdmi funkcemi, speci\u00e1ln\u011b navr\u017een\u00fdmi pro hladkou integraci WooCommerce."],"Free vs Pro":["Zdarma vs. PRO"],"Custom Layouts":["Vlastn\u00ed rozvr\u017een\u00ed"],"WooCommerce Booster":["Vylep\u0161en\u00ed WooCommerce"],"Plugins":["Pluginy"],"Activating":["Aktivuji"],"In the documentation below you will find an easy way to build a great looking landing page using a drag-and-drop content builder plugin.":["V n\u00ed\u017ee uveden\u00e9 dokumentaci najdete snadn\u00fd zp\u016fsob, jak vytvo\u0159it skv\u011ble vypadaj\u00edc\u00ed vstupn\u00ed str\u00e1nku pomoc\u00ed pluginu pro vytv\u00e1\u0159en\u00ed obsahu p\u0159eta\u017een\u00edm."],"Build a landing page with a drag-and-drop content builder":["Vytvo\u0159te vstupn\u00ed str\u00e1nku pomoc\u00ed n\u00e1stroje pro tvorbu obsahu p\u0159eta\u017een\u00edm"],"If you find yourself in a situation where everything on your site is running very slowly, you might consider having a look at the documentation below where you will find the most common issues causing this and possible solutions for each of the issues.":["Pokud se ocitnete v situaci, kdy v\u0161e na va\u0161em webu b\u011b\u017e\u00ed velmi pomalu, m\u016f\u017eete zv\u00e1\u017eit nahl\u00e9dnut\u00ed do n\u00ed\u017ee uveden\u00e9 dokumentace, kde najdete nej\u010dast\u011bj\u0161\u00ed probl\u00e9my, kter\u00e9 to zp\u016fsobuj\u00ed, a mo\u017en\u00e1 \u0159e\u0161en\u00ed pro ka\u017ed\u00fd z t\u011bchto probl\u00e9m\u016f."],"Speed up your site":["Zrychlete sv\u016fj web"],"If you want to make changes to the theme's files, those changes are likely to be overwritten when you next update the theme. In order to prevent that from happening, you need to create a child theme. For this, please follow the documentation below.":["Zm\u011bny, kter\u00e9 p\u0159\u00edpadn\u011b provedete v souborech \u0161ablony, budou p\u0159i p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed aktualizaci \u0161ablony pravd\u011bpodobn\u011b p\u0159eps\u00e1ny. Abyste tomu zabr\u00e1nili, vytvo\u0159te si odvozenou \u0161ablonu podle n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed dokumentace."],"Create a child theme":["Vytvo\u0159it odvozenou \u0161ablonu"],"Want to get the gist on the latest theme changes? Just consult our changelog below to get a taste of the recent fixes and features implemented.":["Chcete z\u00edskat p\u0159ehled o nejnov\u011bj\u0161\u00edch zm\u011bn\u00e1ch \u0161ablony? Prostudujte si n\u00e1\u0161 den\u00edk zn\u011bn n\u00ed\u017ee a vyzkou\u0161ejte nejnov\u011bj\u0161\u00ed implementovan\u00e9 opravy a funkce."],"Changelog":["V\u00fdpis zm\u011bn"],"Contact Support":["Kontaktovat podporu"],"Documentation":["Dokumentace"],"Submit a review":["Odeslat recenzi"],"Are you are enjoying Neve? We would love to hear your feedback.":["U\u017e\u00edv\u00e1te si %s? R\u00e1di bychom od v\u00e1s m\u011bli zp\u011btnou vazbu."],"Leave us a review":["Ohodnotit"],"Join our Facebook Group":["P\u0159ipojte se do na\u0161\u00ed Facebookov\u00e9 skupiny"],"Neve Community":["Komunita Neve"],"Deactivate":["Deaktivovat"],"Activate":["Aktivovat"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/dashboard\/build\/dashboard.js"}}