{"translation-revision-date":"2024-06-13 00:14:16+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Are you sure you want to delete the %s?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil slette %s?"],"Maximum %1$d %2$s can be added.":["Maksimalt %1$d %2$s kan legges til."],"Custom Color":["Tilpasset farge"],"Add %s":["Legg til %s"],"Custom Colors":["Tilpassede farger"],"Local fonts hosting":["Betjening av lokale skrifter"],"Settings":["Innstillinger"],"Custom SVG":["Tilpasset SVG"],"Additional Font Variants":["Ytterligere skriftvarianter"],"Add Item":["Legg til element"],"Reorder":["Omarranger"],"Done":["Utf\u00f8rt"],"Item":["Element"],"Remove":["Fjern"],"Accessibility":["Tilgjengelighet"],"Contrast":["Kontrast"],"Dark Palette":["M\u00f8rk palett"],"Light Palette":["Lys palett"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"Palette Colors":["Palettfarger"],"Add":["Legg til"],"Extend from:":["Utvid fra:"],"Palette Title":["Palett-tittel"],"Add Custom Palette":["Legg til tilpasset palett"],"Reset all to default":["Tilbakestill alt til standard"],"Delete":["Slett"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Hvis dette er den n\u00e5v\u00e6rende aktive paletten, vil n\u00e5v\u00e6rende palett bli endret til basen."],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil slette paletten %s?"],"Remove Palette":["Fjern palett"],"Toggle Visibility":["Veksle synlighet"],"Drag to Reorder":["Dra for \u00e5 endre rekkefge"],"Toggle":["Veksle"],"Save":["Lagre"],"Learn More":["L\u00e6r mer"],"Transform":["Forvandle"],"Weight":["Vekt"],"Clear":["T\u00f8m"],"Style 6":["Stil 6"],"Style 5":["Stil 5"],"Style 4":["Stil 4"],"Style 3":["Stil 3"],"Style 2":["Stil 2"],"Style 1":["Stil 1"],"No header presets found":["Ingen forh\u00e5ndsinnstillinger for sidehode funnet"],"Search Header Presets\u2026":["Forh\u00e5ndsinnstillinger for sidehode for s\u00f8keside..."],"No Icon":["Intet ikon"],"WordPress Avatar":["WordPress-avatar"],"Icon Style 6":["Ikonstil 6"],"Icon Style 5":["konstil 5"],"Icon Style 4":["Ikonstil 4"],"Icon Style 3":["Ikonstil 3"],"Icon Style 1":["Ikonstil 1"],"Icon Style 2":["Ikonstil 2"],"Night":["Natt"],"Insert Dynamic Tag":["Sett inn dynamisk etikett"],"Product Price":["Pris for produkt"],"Logo on Top":["Logo p\u00e5 toppen"],"Title & Tagline - Logo":["Tittel og slagord - logo"],"Logo - Title & Tagline":["Logo - tittel og slagord"],"Logo Only":["Bare logo"],"Background":["Bakgrunn"],"Quick Links":["Hurtiglenker"],"Change Logo":["Endre logo"],"Color":["Farge"],"Left":["Venstre"],"Bottom":["Bunn"],"Right":["H\u00f8yre"],"Top":["Topp"],"Title":["Tittel"],"Letter Spacing":["Tegnavstand"],"Lowercase":["Sm\u00e5 bokstaver"],"Uppercase":["Store bokstaver"],"Capitalize":["Stor forbokstav"],"Top Border":["Toppkantlinje"],"Bottom Border":["Bunnkantlinje"],"Plain":["Ren"],"Cancel":["Avbryt"],"Line Height":["Linjeh\u00f8yde"],"Font Size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Search":["S\u00f8k"],"None":["Ingen"],"Title & Meta":["Tittel og meta"],"Thumbnail":["Miniatyrbilde"],"Upload Logo":["Last opp logo"],"Documentation":["Dokumentasjon"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/customizer-controls\/build\/controls.js"}}