{"translation-revision-date":"2024-03-28 19:22:32+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"de"},"Settings":["Einstellungen"],"Custom SVG":["Individuelles SVG"],"Additional Font Variants":["Zus\u00e4tzliche Schriftarten-Varianten"],"Add Item":["Element hinzuf\u00fcgen"],"Reorder":["Umordnen"],"Done":["Fertig"],"Item":["Element"],"Remove":["Entfernen"],"Accessibility":["Barrierefreiheit"],"Contrast":["Kontrast"],"Dark Palette":["Dunkle Palette"],"Light Palette":["Helle Palette"],"(opens in a new tab)":["(in neuem Tab \u00f6ffnen)"],"Palette Colors":["Palettenfarben"],"Add":["Hinzuf\u00fcgen"],"Extend from:":["Erweitert von:"],"Palette Title":["Titel der Palette"],"Add Custom Palette":["Individuelle Palette hinzuf\u00fcgen"],"Reset all to default":["Alles auf Standard zur\u00fccksetzen"],"Delete":["L\u00f6schen"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Wenn dies die derzeit aktive Palette ist, wird die aktuelle Palette auf die Basis-Palette umgeschaltet."],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["Bist du sicher, dass du die Palette %s l\u00f6schen m\u00f6chtest?"],"Remove Palette":["Palette entfernen"],"Toggle Visibility":["Sichtbarkeit umschalten"],"Drag to Reorder":["Ziehen zum Umordnen"],"Toggle":["Umschalten"],"Save":["Speichern"],"Learn More":["Mehr erfahren"],"Transform":["Umwandeln"],"Weight":["Schriftst\u00e4rke"],"Clear":["Leeren"],"Style 6":["Stil 6"],"Style 5":["Stil 5"],"Style 4":["Stil 4"],"Style 3":["Stil 3"],"Style 2":["Stil 2"],"Style 1":["Stil 1"],"No header presets found":["Keine Header-Voreinstellungen gefunden"],"Search Header Presets\u2026":["Header-Voreinstellungen durchsuchen&nbsp;\u2026"],"No Icon":["Kein Icon"],"WordPress Avatar":["WordPress-Avatar"],"Icon Style 6":["Icon-Stil 6"],"Icon Style 5":["Icon-Stil 5"],"Icon Style 4":["Icon-Stil 4"],"Icon Style 3":["Icon-Stil 3"],"Icon Style 1":["Icon-Stil 1"],"Icon Style 2":["Icon-Stil 2"],"Night":["Nacht"],"Insert Dynamic Tag":["Dynamisches Tag einf\u00fcgen"],"Product Price":["Produktpreis"],"Logo on Top":["Logo oben"],"Title & Tagline - Logo":["Titel & Untertitel - Logo"],"Logo - Title & Tagline":["Logo - Titel & Untertitel"],"Logo Only":["Nur Logo"],"Background":["Hintergrund"],"Quick Links":["Quick-Links"],"Change Logo":["Logo \u00e4ndern"],"Color":["Farbe"],"Left":["Links"],"Bottom":["Unten"],"Right":["Rechts"],"Top":["Oben"],"Title":["Titel"],"Letter Spacing":["Zeichenabstand"],"Lowercase":["Kleinbuchstaben"],"Uppercase":["Gro\u00dfbuchstaben"],"Capitalize":["Gro\u00dfschreibung"],"Top Border":["Oberer Rand"],"Bottom Border":["Unterer Rand"],"Plain":["Einfach"],"Cancel":["Abbrechen"],"Line Height":["Zeilenh\u00f6he"],"Font Size":["Schriftgr\u00f6\u00dfe"],"Search":["Suchfeld"],"None":["Nichts"],"Title & Meta":["\u00dcberschrift und Meta-Daten"],"Thumbnail":["Vorschaubild"],"Upload Logo":["Logo hochladen"],"Documentation":["Dokumentation"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/customizer-controls\/build\/controls.js"}}