{"translation-revision-date":"2023-03-31 10:58:39+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Enhance your Gutenberg experience with new blocks, including Business Hours, Popup, Review Comparison Table and more.":["G\u00f8r din Gutenberg-oplevelse bedre med nye blokke, herunder \u00e5bningstider, pop op-vinduer, sammenligningstabel for anmeldelser og meget mere."],"Block Editor Booster":["Bloker editor booster"],"Learn more":["L\u00e6r mere"],"Get Neve Pro":["F\u00e5 Neve PRO"],"Boost productivity and speed up your workflow by saving all your designs and share them automatically to all your sites in 1-click.":["\u00d8g produktiviteten, og g\u00f8r din arbejdsgang hurtigere ved at gemme alle dine designs, og del dem automatisk p\u00e5 alle dine websteder med et enkelt klik."],"Share opinions, ask questions and help each other on our Neve community! Keep up with what we\u2019re working on and vote to help us prioritize on our <external_link>public roadmap<\/external_link>.":["Del meninger, stil sp\u00f8rgsm\u00e5l og hj\u00e6lp hinanden i vores Neve-f\u00e6llesskab! Hold trit med det, som vi arbejder p\u00e5, og stem for at hj\u00e6lpe os med at prioritere vores <external_link>offentlige k\u00f8replan<\/external_link>."],"More details <external_link>here<\/external_link>.":["Flere detaljer <external_link>her<\/external_link>."],"Go to Neve Codex":["G\u00e5 til Neve kodekset"],"Learn how to use Templates Cloud":["F\u00e5 mere at vide om, hvordan du bruger skabelon skyen"],"Discover Templates Cloud":["Oplev skabeloner skyen"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5bner i en ny fane)"],"Help":["Hj\u00e6lp"],"Welcome":["Velkommen"],"Install and Activate":["Installer og aktiver"],"Could not activate plugin.":["Pluginet kunne ikke aktiveres."],"Something went wrong while installing the plugin.":["Noget gik galt, mens du installerer pluginet."],"An error occured. Please reload the page and try again.":["Der opstod en fejl. Genindl\u00e6s siden igen og pr\u00f8v igen."],"Banner Image":["Bannerbillede"],"Installing":["Installerer"],"Install":["Installer"],"Could not Update Option. Please try again.":["Indstillingen kunne ikke opdateres. Pr\u00f8v igen."],"Save":["Gem"],"Neve Theme Logo":["Neve-temalogo"],"Tweaks":["Tweaks"],"Bug Fixes":["Fejlrettelser"],"Features":["Funktioner"],"Show changelog for":["Vis \u00e6ndringslog for"],"Customizer quick links":["Kviklinks til tilpasning"],"Need more details? Please check our full documentation for detailed information on how to use Neve.":["Har du brug for mere information? Se vores komplette dokumentation for flere detaljerede oplysninger om, hvordan du bruger Neve."],"Getting Started? Check help and docs":["Lige kommet i gang? S\u00e5 tjek hj\u00e6lp og dokumenter"],"Go to Starter Sites":["G\u00e5 til opstart websteder"],"Starter Sites":["Opstart websteder"],"Get Neve Pro Now":["Hent Neve Pro nu"],"Get access to all Pro features and power-up your website":["F\u00e5 adgang til alle Pro-funktioner, og giv dit websted et l\u00f8ft"],"Go to docs":["G\u00e5 til dokumenter"],"View Changelog":["Vis \u00e6ndringslog"],"Learn More":["F\u00e5 mere at vide"],"Could not activate module. Please try again.":["Modulet kunne ikke aktiveres. Pr\u00f8v igen."],"Module Deactivated.":["Modulet er deaktiveret."],"Module Activated":["Modulet er aktiveret"],"Upgrade":["Opgrader"],"In Progress":["Igangv\u00e6rende"],"Done!":["F\u00e6rdig!"],"Expires":["Udl\u00f8ber"],"Expired":["Udl\u00f8bet"],"Valid":["Gyldig"],"Deactivating":["Deaktiverer"],"Enter License Key":["Indtast licensn\u00f8gle"],"Typekit Project ID is invalid":["Typekit-projekt-id'et er ugyldigt"],"Option Updated":["Indstillingen er opdateret"],"Could not update option. Please try again.":["Indstillingen kunne ikke opdateres. Pr\u00f8v igen."],"Allow Anonymous Tracking":["Tillad anonym sporing"],"Become a contributor by opting in to our anonymous data tracking. We guarantee no sensitive data is collected.":["Bliv bidragyder ved at tilmelde dig vores anonyme datasporing. Vi garanterer, at der ikke indsamles f\u00f8lsomme data."],"Contributing":["Bidrager"],"What do we track?":["Hvad sporer vi?"],"Empower your online store with awesome new features, specially designed for a smooth WooCommerce integration.":["Slip kr\u00e6fterne fri i din onlinebutik med nogle nye, fede muligheder, og designet med en smidig WooCommerce-integration for \u00f8je."],"Free vs Pro":["Gratis vs PRO"],"Custom Layouts":["Egne layouts"],"WooCommerce Booster":["WooCommerce booster"],"Plugins":["Plugins"],"Activating":["Aktiverer"],"In the documentation below you will find an easy way to build a great looking landing page using a drag-and-drop content builder plugin.":["I dokumentationen herunder vil du finde en nem m\u00e5de at bygge en l\u00e6kker landing page ved at bruge et tr\u00e6k-og-slip indholdsbygger plugin."],"Build a landing page with a drag-and-drop content builder":["Byg en landing page med en tr\u00e6k-og-slip indholdsbygger"],"If you find yourself in a situation where everything on your site is running very slowly, you might consider having a look at the documentation below where you will find the most common issues causing this and possible solutions for each of the issues.":["Hvis du st\u00e5r i en situation, hvor alt p\u00e5 dit websted synes at k\u00f8re meget langsomt, b\u00f8r du overveje at kikke p\u00e5 dokumentationen herunder, hvor du vil finde de mest almindelige problemer, som dette skyldes, og mulige l\u00f8sninger p\u00e5 hvert enkelt af problemerne."],"Speed up your site":["S\u00e6t farten op p\u00e5 dit websted"],"If you want to make changes to the theme's files, those changes are likely to be overwritten when you next update the theme. In order to prevent that from happening, you need to create a child theme. For this, please follow the documentation below.":["Hvis du vil foretage \u00e6ndringer p\u00e5 temaets filer, s\u00e5 vil disse \u00e6ndringer sandsynligvis blive \u00e6ndret n\u00e6ste gang du opdaterer temaet. For at forhindre det i at ske skal du oprette et undertema. Hvis du vil vide hvordan du g\u00f8r det, s\u00e5 l\u00e6s dokumentationen herunder."],"Create a child theme":["Opret et undertema"],"Want to get the gist on the latest theme changes? Just consult our changelog below to get a taste of the recent fixes and features implemented.":["Vil du have indblik i de seneste tema\u00e6ndringer? S\u00e5 se p\u00e5 vores \u00e6ndringslog herunder og f\u00e5 en fornemmelse af de seneste rettelser og funktioner, der er implementeret."],"Changelog":["\u00c6ndringslog"],"Contact Support":["Kontakt supporten"],"Documentation":["Dokumentation"],"Submit a review":["Indsend en bed\u00f8mmelse"],"Are you are enjoying Neve? We would love to hear your feedback.":["Er du glad for Neve? Vi vil v\u00e6rds\u00e6tte at l\u00e6se din tilbagemelding."],"Leave us a review":["Giv os en bed\u00f8mmelse"],"Join our Facebook Group":["Bliv medlem af vore Facebook-gruppe"],"Neve Community":["Neve f\u00e6llesskabet"],"Deactivate":["Deaktiver"],"Activate":["Aktiver"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/dashboard\/build\/dashboard.js"}}