{"translation-revision-date":"2024-02-26 17:10:59+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"If this color is currently used anywhere on your site, it will be switched to a default color.":["Om denna f\u00e4rg anv\u00e4nds n\u00e5gonstans p\u00e5 din webbplats just nu s\u00e5 kommer den att \u00e4ndras till standardf\u00e4rgen."],"Are you sure you want to delete the %s?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort %s?"],"Maximum %1$d %2$s can be added.":["Maximalt %1$d %2$s kan l\u00e4ggas till."],"Custom Color":["Anpassad f\u00e4rg"],"Add %s":["L\u00e4gg till %s"],"Custom Colors":["Anpassade f\u00e4rger"],"Local fonts hosting":["Ladda typsnitt lokalt"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Custom SVG":["Anpassad SVG"],"Additional Font Variants":["Extra typsnittsvarianter"],"Add Item":["L\u00e4gg till objekt"],"Reorder":["\u00c4ndra ordning"],"Done":["Klart"],"Item":["Objekt"],"Remove":["Ta bort"],"Accessibility":["Tillg\u00e4nglighet"],"Contrast":["Kontrast"],"Dark Palette":["M\u00f6rk palett"],"Light Palette":["Ljus palett"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Palette Colors":["Palettf\u00e4rger"],"Add":["L\u00e4gg till"],"Extend from:":["Ut\u00f6ka fr\u00e5n:"],"Palette Title":["Palettrubrik"],"Add Custom Palette":["L\u00e4gg till anpassad palett"],"Reset all to default":["\u00c5terst\u00e4ll allt till standard"],"Delete":["Ta bort"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Om detta \u00e4r nuvarande aktiva f\u00e4rgpalett s\u00e5 kommer nuvarande f\u00e4rgpalett att \u00e4ndras till basversionen."],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort f\u00e4rgpaletten %s?"],"Remove Palette":["Ta bort palett"],"Toggle Visibility":["V\u00e4xla synlighet"],"Drag to Reorder":["Dra f\u00f6r att ordna"],"Toggle":["V\u00e4xla"],"Save":["Spara"],"Learn More":["L\u00e4r dig mer"],"Transform":["Omvandla"],"Weight":["Tjocklek"],"Clear":["Rensa"],"Style 6":["Stil 6"],"Style 5":["Stil 5"],"Style 4":["Stil 4"],"Style 3":["Stil 3"],"Style 2":["Stil 2"],"Style 1":["Stil 1"],"No header presets found":["Inga standard bildsidhuvuden funna."],"Search Header Presets\u2026":["S\u00f6k efter f\u00f6rdefinierade sidhuvuden..."],"No Icon":["Ingen ikon"],"WordPress Avatar":["WordPress profilbild"],"Icon Style 6":["Ikonstil 6"],"Icon Style 5":["Ikonstil 5"],"Icon Style 4":["Ikonstil 4"],"Icon Style 3":["Ikonstil 3"],"Icon Style 1":["Ikonstil 1"],"Icon Style 2":["Ikonstil 2"],"Night":["Natt"],"Insert Dynamic Tag":["Ange dynamisk tagg"],"Product Price":["Produktpris"],"Logo on Top":["Logga \u00f6verst"],"Title & Tagline - Logo":["Rubrik och slogan \u2013 logga"],"Logo - Title & Tagline":["Logga \u2013 rubrik och slogan"],"Logo Only":["Endast logga"],"Background":["Bakgrund"],"Quick Links":["Snabbl\u00e4nkar"],"Change Logo":["\u00c4ndra logga"],"Color":["F\u00e4rg"],"Left":["V\u00e4nster"],"Bottom":["Botten"],"Right":["H\u00f6ger"],"Top":["Toppen"],"Title":["Rubrik"],"Letter Spacing":["Teckenavst\u00e5nd"],"Lowercase":["Gemener"],"Uppercase":["Versaler"],"Capitalize":["Versalisering"],"Top Border":["\u00d6vre kantlinje"],"Bottom Border":["Nedre kantlinje"],"Plain":["Enkel"],"Cancel":["Avbryt"],"Line Height":["Radh\u00f6jd"],"Font Size":["Textstorlek"],"Search":["S\u00f6k"],"None":["Ingen"],"Title & Meta":["Rubrik och meta"],"Thumbnail":["Miniatyr"],"Upload Logo":["Ladda upp logga"],"Documentation":["Dokumentation"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/customizer-controls\/build\/controls.js"}}