{"translation-revision-date":"2023-03-31 10:58:39+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Settings":["Indstillinger"],"Custom SVG":["Brugerdefineret SVG"],"Additional Font Variants":["Yderligere skrifttype varianter"],"Add Item":["Tilf\u00f8j element"],"Reorder":["Omorganiser"],"Done":["F\u00e6rdig"],"Item":["Element"],"Remove":["Fjern"],"Accessibility":["Tilg\u00e6ngelighed"],"Contrast":["Kontrast"],"Dark Palette":["M\u00f8rk palet"],"Light Palette":["Lys palet"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5bner i en ny fane)"],"Palette Colors":["Palettefarver"],"Add":["Tilf\u00f8j"],"Extend from:":["Udvid fra:"],"Palette Title":["Palettitel"],"Add Custom Palette":["Tilf\u00f8j brugerdefineret palet"],"Reset all to default":["Nulstil alle til standard"],"Delete":["Slet"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Hvis dette er den aktive palet, s\u00e5 skiftes den aktuelle palet til basispaletten."],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["Er du sikker p\u00e5, at du vil slette paletten %s?"],"Remove Palette":["Fjern palet"],"Toggle Visibility":["Sl\u00e5 synlighed til og fra"],"Drag to Reorder":["Tr\u00e6k for at omarrangere"],"Toggle":["Skift"],"Save":["Gem"],"Learn More":["F\u00e5 mere at vide"],"Transform":["Omdan"],"Weight":["V\u00e6gt"],"Clear":["Ryd"],"Style 6":["Design 6"],"Style 5":["Design 5"],"Style 4":["Design 4"],"Style 3":["Design 3"],"Style 2":["Design 2"],"Style 1":["Design 1"],"No header presets found":["Der blev ikke fundet nogen forudindstillinger for sidehoveder"],"Search Header Presets\u2026":["Forudindstillinger for s\u00f8gefunktion i sidehovedet"],"No Icon":["Intet ikon"],"WordPress Avatar":["WordPress Avatar"],"Icon Style 6":["Ikondesign 6"],"Icon Style 5":["Ikondesign 5"],"Icon Style 4":["Ikondesign 4"],"Icon Style 3":["Ikondesign 3"],"Icon Style 1":["Ikondesign 1"],"Icon Style 2":["Ikondesign 2"],"Night":["Nat"],"Insert Dynamic Tag":["Inds\u00e6t dynamisk tag"],"Product Price":["Produkt pris"],"Logo on Top":["Logo \u00f8verst"],"Title & Tagline - Logo":["Titel og undertitel - logo"],"Logo - Title & Tagline":["Logo - Titel og undertitel"],"Logo Only":["Kun logo"],"Background":["Baggrund"],"Quick Links":["Hurtiglinks"],"Change Logo":["Skift logo"],"Color":["Farve"],"Left":["Venstre"],"Bottom":["Bund"],"Right":["H\u00f8jre"],"Top":["Top"],"Title":["Titel"],"Letter Spacing":["Tegnafstand"],"Lowercase":["Sm\u00e5 bogstaver"],"Uppercase":["Store bogstaver"],"Capitalize":["Stort forbogstav"],"Top Border":["Top Kant"],"Bottom Border":["Nederste kant"],"Plain":["Almindelig"],"Cancel":["Annuller"],"Line Height":["Linjeh\u00f8jde"],"Font Size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Search":["S\u00f8g"],"None":["Ingen"],"Title & Meta":["Titel & Meta"],"Thumbnail":["Miniature"],"Upload Logo":["Upload logo"],"Documentation":["Dokumentation"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/customizer-controls\/build\/controls.js"}}