{"translation-revision-date":"2024-04-13 08:25:54+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"pl"},"Offset Y":["Przesuni\u0119cie Y"],"Offset X":["Przesuni\u0119cie X"],"Blur":["Rozmycie"],"Shadow":["Cie\u0144"],"Gradient":["Gradient"],"No unit":["Brak jednostki"],"Custom SVG":["W\u0142asny SVG"],"Link values":["Warto\u015bci link\u00f3w"],"Global Colors":["Kolory globalne"],"Extra Color 2":["Dodatkowy kolor 2"],"Extra Color 1":["Dodatkowy kolor 1"],"Text Dark Background":["Ciemne t\u0142o tekstu"],"Dark Background":["Ciemne t\u0142o"],"Light Background":["Jasne t\u0142o"],"Site Background":["T\u0142o strony"],"Secondary Accent":["Akcent drugorz\u0119dny"],"Primary Accent":["Podstawowy akcent"],"Remove Item":["Usu\u0144 element"],"Save":["Zapisz"],"Border Width":["Grubo\u015b\u0107 obramowania"],"Border Radius":["Zaokr\u0105glenie obramowania"],"Clear":["Wyczy\u015b\u0107"],"Remove Image":["Usu\u0144 obrazek"],"Remove Fallback Image":["Usu\u0144 obraz zast\u0119pczy"],"Fallback Image":["Obraz zast\u0119pczy"],"Use Featured Image":["U\u017cyj wyr\u00f3\u017cnionego obrazu"],"Outline":["Kontur"],"Filled":["Wype\u0142niony"],"Hover":["Po najechaniu"],"Text and Border":["Tekst i obramowanie"],"Background":["T\u0142o"],"Normal":["Normalny"],"Add Image":["Dodaj obrazek"],"Reset Value":["Resetuj warto\u015b\u0107"],"Mobile":["Urz\u0105dzenie przeno\u015bne"],"Tablet":["Tablet"],"Desktop":["Komputer stacjonarny"],"Reset all Values":["Zresetuj wszystkie warto\u015bci"],"Unlink values":["Wy\u0142\u0105cz warto\u015bci"],"Overlay Opacity":["Przezroczysto\u015b\u0107 nak\u0142adki"],"Overlay Color":["Kolor nak\u0142adki"],"Fixed Background":["Nieruchome t\u0142o"],"Select from the Media Library or upload a new image":["Wybierz z biblioteki multimedi\u00f3w lub prze\u015blij nowy obraz"],"Image":["Obraz"],"Color":["Kolor"],"Style":["Styl"],"Left":["Do lewej"],"Bottom":["Na dole"],"Right":["Do prawej"],"Top":["Na g\u00f3rze"],"Button":["Przycisk"],"Edit":["Edytuj"],"Text":["Tekst"],"Text Color":["Kolor tekstu"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/components\/build\/components.js"}}