{"translation-revision-date":"2023-05-10 10:54:24+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Settings":["Nastaven\u00ed"],"Add Item":["P\u0159idat polo\u017eku"],"Reorder":["P\u0159eobjednat"],"Done":["Hotovo"],"Item":["Polo\u017eka"],"Remove":["Odstranit"],"Accessibility":["P\u0159\u00edstupnost"],"Contrast":["Kontrast"],"Dark Palette":["Tmav\u00e1 paleta"],"Light Palette":["Sv\u011btl\u00e1 paleta"],"(opens in a new tab)":["(otev\u0159e se na nov\u00e9 kart\u011b)"],"Palette Colors":["Barvy palety"],"Add":["P\u0159idat"],"Extend from:":["Roz\u0161\u00ed\u0159it od:"],"Palette Title":["N\u00e1zev palety"],"Add Custom Palette":["P\u0159idat vlastn\u00ed paletu"],"Reset all to default":["Resetovat v\u0161e do v\u00fdchoz\u00edho nastaven\u00ed"],"Delete":["Smazat"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Pokud se jedn\u00e1 o aktu\u00e1ln\u011b aktivn\u00ed paletu, aktu\u00e1ln\u00ed paleta se p\u0159epne na z\u00e1kladn\u00ed."],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["Opravdu chcete odstranit paletu %s?"],"Remove Palette":["Odebrat paletu"],"Toggle Visibility":["P\u0159epnout viditelnost"],"Drag to Reorder":["P\u0159eta\u017een\u00edm zm\u011bn\u00edte po\u0159ad\u00ed"],"Toggle":["P\u0159epnout"],"Save":["Ulo\u017eit"],"Learn More":["Zjistit v\u00edce"],"Transform":["P\u0159em\u011bnit"],"Weight":["V\u00e1ha"],"Clear":["Smazat"],"Style 6":["Styl 6"],"Style 5":["Styl 5"],"Style 4":["Styl 4"],"Style 3":["Styl 3"],"Style 2":["Styl 2"],"Style 1":["Styl 1"],"No header presets found":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 p\u0159edvolby z\u00e1hlav\u00ed"],"Search Header Presets\u2026":["Hledat p\u0159edvolby z\u00e1hlav\u00ed ..."],"No Icon":["\u017d\u00e1dn\u00e1 ikona"],"WordPress Avatar":["WordPress Avatar"],"Icon Style 6":["Styl ikon 6"],"Icon Style 5":["Styl ikon 5"],"Icon Style 4":["Styl ikony 4"],"Icon Style 3":["Styl ikony 3"],"Icon Style 1":["Styl ikony 1"],"Icon Style 2":["Styl ikony 2"],"Night":["V noci"],"Insert Dynamic Tag":["Vlo\u017eit dynamickou zna\u010dku"],"Product Price":["Cena produktu"],"Logo on Top":["Logo naho\u0159e"],"Title & Tagline - Logo":["N\u00e1zev & Popis - Logo"],"Logo - Title & Tagline":["Logo - N\u00e1zev & Popis"],"Logo Only":["Pouze logo"],"Background":["Pozad\u00ed"],"Quick Links":["Rychl\u00e9 odkazy"],"Change Logo":["Zm\u011bnit logo"],"Color":["Barva"],"Left":["Vlevo"],"Bottom":["Dol\u016f"],"Right":["Vpravo"],"Top":["Nahoru"],"Title":["N\u00e1zev"],"Letter Spacing":["Rozestup p\u00edsmen"],"Lowercase":["Mal\u00e1 p\u00edsmena"],"Uppercase":["Velk\u00e1 p\u00edsmena"],"Capitalize":["Kapit\u00e1lky"],"Top Border":["Hon\u00ed okraj"],"Bottom Border":["Spodn\u00ed ohrani\u010den\u00ed"],"Plain":["Z\u00e1kladn\u00ed"],"Cancel":["Zru\u0161it"],"Line Height":["V\u00fd\u0161ka \u0159\u00e1dku"],"Font Size":["Velikost p\u00edsma"],"Search":["Hledat"],"None":["\u017d\u00e1dn\u00e9"],"Title & Meta":["N\u00e1zev & Meta"],"Thumbnail":["N\u00e1hled"],"Upload Logo":["Nahr\u00e1t logo"],"Documentation":["Dokumentace"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/customizer-controls\/build\/controls.js"}}