{"translation-revision-date":"2022-10-18 14:04:13+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Category":["Rubrika"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["Od nejstar\u0161\u00edch po nejnov\u011bj\u0161\u00ed"],"Newest to oldest":["Od nejnov\u011bj\u0161\u00edch po nejstar\u0161\u00ed"],"Order by":["\u0158azen\u00ed"],"Dismiss this notice":["Zav\u0159\u00edt toto ozn\u00e1men\u00ed"],"Close search":["Zav\u0159\u00edt vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed"],"Search in %s":["Hledejte v %s"],"Finish":["Dokon\u010dit"],"Page %1$d of %2$d":["Str\u00e1nka %1$d z %2$d"],"Guide controls":["Ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed pr\u016fvodce"],"Gradient: %s":["Barevn\u00fd p\u0159echod: %s"],"Gradient code: %s":["K\u00f3d barevn\u00e9ho p\u0159echodu: %s"],"Type":["Typ"],"Radial":["Paprskovit\u00fd"],"Linear":["Line\u00e1rn\u00ed"],"Remove Control Point":["Odstranit kontroln\u00ed bod"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtek se \u0161ipkami doleva nebo doprava nebo my\u0161\u00ed m\u016f\u017eete zm\u011bnit polohu gradientu. Stisknut\u00edm tla\u010d\u00edtka zm\u011bn\u00edte barvu nebo odstran\u00edte kontroln\u00ed bod."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Kontroln\u00ed bod s p\u0159echodem na pozici %1$s%% s barevn\u00fdm k\u00f3dem %2$s."],"Remove item":["Odstranit polo\u017eku"],"Item removed.":["Polo\u017eka byla odstran\u011bna."],"Item added.":["Polo\u017eka byla p\u0159id\u00e1na."],"Separate with commas or the Enter key.":["Odd\u011blte je \u010d\u00e1rkami nebo kl\u00e1vesou ENTER."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Odd\u011blte je \u010d\u00e1rkami, mezerami nebo kl\u00e1vesou ENTER."],"Add item":["P\u0159idat polo\u017eku"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s z %3$s)"],"Font size":["Velikost p\u00edsma"],"Custom":["Vlastn\u00ed"],"Media preview":["N\u00e1hled m\u00e9dia"],"Extra Large":["Extra velk\u00e9"],"Calendar Help":["N\u00e1pov\u011bda kalend\u00e1\u0159e"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["P\u0159ej\u00edt na prvn\u00ed (Home) nebo posledn\u00ed (End) den v t\u00fddnu."],"Home\/End":["Home\/End"],"Home and End":["Home a end"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Posunout o jeden m\u011bs\u00edc zp\u011bt (PgUp) nebo vp\u0159ed (PgDn)."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Page Up a Page Down"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Posunout o jeden t\u00fdden nazp\u011bt (nahoru) nebo vp\u0159ed (dol\u016f)."],"Up and Down Arrows":["\u0160ipky nahoru a dol\u016f"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Posunout o jeden den zp\u011bt (vlevo) nebo vp\u0159ed (vpravo)."],"Left and Right Arrows":["\u0160ipky vlevo a vpravo"],"Select the date in focus.":["Zvolit datum, kter\u00e9 je ozna\u010deno."],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Navigating with a keyboard":["Navigace pomoc\u00ed kl\u00e1vesnice"],"Click the desired day to select it.":["Klikn\u011bte na po\u017eadovan\u00fd den pro jeho v\u00fdb\u011br."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Kliknut\u00edm na \u0161ipku vlevo nebo vpravo vyberete p\u0159edchoz\u00ed nebo n\u00e1sleduj\u00edc m\u011bs\u00edc."],"Click to Select":["Kliknut\u00ed pro v\u00fdb\u011br"],"Minutes":["Minuty"],"Hours":["Hodiny"],"Coordinated Universal Time":["Koordinovan\u00fd sv\u011btov\u00fd \u010das"],"Custom color picker":["Vlastn\u00ed barva"],"Color palette":["Paleta barev"],"Slug":["N\u00e1zev v URL"],"Additional color settings":["Dal\u0161\u00ed nastaven\u00ed barev"],"Remove color":["Odstranit barvu"],"Edit color name":["Upravit n\u00e1zev barvy"],"Color name":["Jm\u00e9no barvy"],"Edit color value":["Upravit hodnotu barvy"],"Color code: %s":["K\u00f3d barvy: %s"],"Color: %s":["Barva: %s"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Pomoc\u00ed kl\u00e1ves \u0161ipek zm\u011b\u0148te z\u00e1kladn\u00ed barvu. \u0160ipkou nahoru barvu zesv\u011btl\u00edte, \u0161ipkou dol\u016f ztmav\u00edte, \u0161ipkou vlevo sn\u00ed\u017e\u00edte sytost, a \u0161ipkou vpravo sytost zv\u00fd\u0161\u00edte."],"Choose a shade":["Vyberte odst\u00edn"],"Change color format":["Zm\u011bnit form\u00e1t barvy"],"Color value in HSLA":["Hodnota barvy v HSLA"],"Color value in HSL":["Hodnota barvy v HSL"],"Color value in RGBA":["Hodnota barvy v RGBA"],"Color value in RGB":["Hodnota barvy v RGB"],"Color value in hexadecimal":["Hodnota barvy v \u0161estn\u00e1ctkov\u00e9 soustav\u011b"],"Hex color mode active":["\u0160estn\u00e1ctkov\u00fd barevn\u00fd re\u017eim je aktivn\u00ed"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Re\u017eim odst\u00edn\/sytost\/sv\u011btlost je aktivn\u00ed"],"RGB mode active":["RGB re\u017eim je aktivn\u00ed"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Pro zm\u011bnu odst\u00ednu, pou\u017eijte \u0161ipky doleva nebo doprava."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Hodnota odst\u00ednu ve stupn\u00edch, od 0 do 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Hodnota alfa od 0 (pr\u016fhledn\u00e1) do 1 (zcela nepr\u016fhledn\u00e9)."],"Box Control":["Ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed boxu"],"Link Sides":["Propojit strany"],"Unlink Sides":["Odpojit strany"],"Mixed":["Sm\u00ed\u0161en\u00fd"],"Select unit":["Vyberte jednotku"],"Angle":["\u00dahel"],"Alignment Matrix Control":["Maticov\u00e9 \u0159\u00edzen\u00ed zarovn\u00e1n\u00ed"],"Bottom Center":["Dole uprost\u0159ed"],"Center Right":["Uprost\u0159ed vpravo"],"Center Center":["Uprost\u0159ed"],"Center Left":["Uprost\u0159ed vlevo"],"Top Center":["Naho\u0159e uprost\u0159ed"],"Small":["Mal\u00e9"],"Number of items":["Po\u010det polo\u017eek"],"All":["V\u0161e"],"No results.":["\u017d\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Po\u010det nalezen\u00fdch v\u00fdsledk\u016f: %d. Pro v\u00fdb\u011br konkr\u00e9tn\u00ed polo\u017eky m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt \u0161ipky na kl\u00e1vesnici.","Po\u010det nalezen\u00fdch v\u00fdsledk\u016f: %d. Pro v\u00fdb\u011br konkr\u00e9tn\u00ed polo\u017eky m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt \u0161ipky na kl\u00e1vesnici.","Po\u010det nalezen\u00fdch v\u00fdsledk\u016f: %d. Pro v\u00fdb\u011br konkr\u00e9tn\u00ed polo\u017eky m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt \u0161ipky na kl\u00e1vesnici."],"Reset":["Obnovit"],"%d result found.":["Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d."],"Previous":["P\u0159edchoz\u00ed"],"Item selected.":["Polo\u017eka byla vybr\u00e1na."],"Custom Size":["Vlastn\u00ed velikost"],"Large":["Velk\u00e1"],"Medium":["St\u0159edn\u00ed"],"Clear":["Vymazat"],"Drop files to upload":["P\u0159esu\u0148te zde soubory z po\u010d\u00edta\u010de"],"Close dialog":["Zav\u0159\u00edt dialogov\u00e9 okno"],"None":["\u017d\u00e1dn\u00e1"],"Time":["\u010cas"],"Year":["Rok"],"Day":["Den"],"Month":["M\u011bs\u00edc"],"Date":["Datum"],"Bottom Right":["Vpravo dole"],"Bottom Left":["Vlevo dole"],"Top Right":["Vpravo naho\u0159e"],"Top Left":["Vlevo naho\u0159e"],"Name":["Jm\u00e9no"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"December":["Prosinec"],"November":["Listopad"],"October":["\u0158\u00edjen"],"September":["Z\u00e1\u0159\u00ed"],"August":["Srpen"],"July":["\u010cervenec"],"June":["\u010cerven"],"May":["Kv\u011bten"],"April":["Duben"],"March":["B\u0159ezen"],"February":["\u00danor"],"January":["Leden"],"Bottom":["Dol\u016f"],"Top":["Nahoru"],"Right":["Doprava"],"Left":["Doleva"],"Custom color":["Vlastn\u00ed barva"],"Save":["Ulo\u017eit"],"Author":["Autor"],"Cancel":["Zru\u0161it"],"OK":["OK"],"Back":["Zp\u011bt"],"Next":["Dal\u0161\u00ed"],"No results found.":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky."],"Close":["Zav\u0159\u00edt"],"Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"(opens in a new tab)":["(otev\u0159e se na nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece)"],"Categories":["Rubriky"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}